[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

涉事者係被控721暴動的Marco Yeung
亦都係被龍門告誹謗的Marco Yeung
但今次事件同以上兩案完全無關，請勿預設立埸

事源Marco有份參與太古同怒人的團購統籌
9月7日太古團購富東閣片皮鴨佢就係負責攪手
Marco捨棄黃店原本提供的運輸服務(全團收費約$300由30名以上街坊攤分)，以較高價格收取街坊運輸費(每單最少加收$30)。

取餐時，Marco仲準備定本"消失了的聖誕卡"出黎賣，話佢自己係Marco，係俾人告緊嗰個手足喎，都唔少人買咗。

後來有街坊自發安排同一團購，參與街坊發現兩團運輸服務差額後存疑，由管理員團隊查詢才了解該團購屬於商業活動，在團隊要求下才於9月13日發文解釋運費成因。最後被管理員團隊請離群組。

另一邊箱Cheeky Pasta老闆原來係Marco長輩，已經答應會督促Marco退錢俾街坊，以及痛斥Marco行騙。(Cheeky Pasta同時喺facebook出左post講Marco)

涉事太古group link (private group)：

趙家賢 渣家軍呢

其實Marco係咪真係黃

Cheeky Pasta個post

可能係國家隊

有冇渣家軍入黎湊下熱鬧

就係你呢啲親戚縱容Marco 先會搞到佢咁 唔該唔好blame the victim aka 張生

渣渣兵：一日都係饅頭張搞出黎

Cheeky pasta 渣家軍隱藏boss marco 親戚開

炒車未？

就嚟痾屎唔出都係因為龍門

渣渣兵：最衰都係聾瞞

渣家軍點睇

那裏有Marco 那裏有詐騙

唔賺d 運費，點夠錢請6c 打官司呀
暴動真係大哂.gif

一日最衰都係龍門

又逼害暴動罪手足
人哋成條暴動罪呀
身心俱疲

仆街張突登叫太古街坊冼鳩暴動手足

本身都預左會有人想喺黃圈搵油水
點知原來Marco就係呢啲奸商

肯定係龍門陰鳩marco搞到收多30都唔知

渣家軍：總之龍門就唔啱啦

同渣哥一樣

人血饅頭張正仆街

一定係龍門

marco : 張俊傑叫我咁做嘅
渣家軍：屌你老母龍門
渣衛兵：小粉聾呢 仲信龍門

係龍門做開，都係收呢d 價喎
哦！龍門收貴左，淫血饅頭

支持龍門 信得過張生為人

全部都係聾衛兵

你用咗 Marco 囝用咩嚟屈龍門

偷呃都好，marco只係憑自己實力，點解要怪佢

唔好咁快用晒人哋啲對白啦

Agger

你啱

可能諗住籌官司錢呢
但係點解一有人提議幫Marco仔請律師嗰陣啲鋪就消失曬嘅

Marco :憑我實力呃返嚟 點解要還啊 屌你老母

即使呢個小朋友既品德欠佳.....下刪一千字

人西 渣家軍嗰啲不願面對

人哋講心唔講金㗎

#同舟人誓相隨

光榮幫手fact check

渣家運&人閪： 一定又係聾瞞

唯有走多幾轉黃店團購

連衛兵又屈鳩手足,一定係

一定係張俊傑收買晒成個太古城
正義人閪TA姐仲唔快啲逐家逐戶批鬥

係呃

一定係咁

所以趙家賢先撐Marco

#同舟人 誓雙除

又係龍門錯

又係咸豆張

日久見人心

你咁快

光榮：即使呢個小朋友既品德欠佳....

原來已經隱含玄機 希望渣家軍唔好計較Marco deedee呢啲小毛病啦 人地被告暴動 又比人告誹謗(應佢自己要求) 身心俱疲 希望渣家軍撐佢唔好得個講字 快啲比間分店佢打理 有佢睇住盤數手腳一定好乾淨

條友會認衰咩

先知

Mark撚住隻marco啦

佢今次詐騙都衰埋 唔止品德咁簡單啦

渣家軍唔該出個聯合聲明支持手足,呢單野肯定俾龍門陰

光榮

唔請Marco囝唔得 渣哥快D請啦 支持

支持

難怪光榮開口講明佢品德欠佳

原來除咗人情牌之外根本冇牌用

一係人血GTR水門G請呀 一樣都係有精神病咁款

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

同支那沈重代價一樣

人無完人。

本義係好。
賺錢都無可厚非。

但明明間鋪有更平既offer，又要整個油水位俾marco yeung，就好肉酸

當然啦，如果27歲巨B marco yeung係俾到方便/安排妥貼既服務，係應該俾佢賺既。
我都好撚想個$30000人工既marco yeung除左賭，有幾咁本事做project呀

Btw 之前又咁串點扮可憐呀 goblin Yeung

唔係咁撚好笑下話Marco哥

但都唔係咁千瘡百孔掛

請班黃店唔好當黃圈係娛樂圈，搶走手足關注度

希望班黃店龍頭唔好再用黃圈是非上位

可能夜啲marco哥會出聲明 話係張俊傑威逼佢做呢 話晒都吹咗咁耐資源中心好多黑社會 要利用下呢個point

黃 不過係賤種黃

佢不如試吓開賭場 反正聚賭罰三千

不過光榮講明全香港都欠咗佢

而家係咪賺你地少少運費同賣下書都唔得先

都唔駛爛成咁掛

就係咁好笑 之後仲有親戚護短 幾威

舉手之勞

畢竟好多前線手足都覺得我地虧欠他們……

咁就幫手搞掂呢個始作俑者先啦

相煎何太急呢

又講咗 marco哥 可以講啲咩

三峽大壩咁

Agger 黃唔等如好人

太古街坊當人condom

人血饅頭

直頭千瘡百孔啦

呢個世界 藍嘅冇好人啫 黃嘅仆街唔會少

諗起當年Call4Van一早已經黃到金 一直都幾欣賞佢地 不過人地一搞瓏瓏van就即刻撲出嚟咬人搶佢生意 都咪話唔失望 唔講以為黃圈貨van比佢中咗標只可以佢做獨市生意

又係你.....

咁呢啲係叫情緒勒索⋯

呢D時非po唔洗推啦

得罪都要講句
只係我地見到嘅嚟講 黃嘅通常都係好人&藍嘅多數人品差
唔代表黃就一定人品好嘅

龍門又唔算

穿撚哂

全香港人欠佢㗎

有份寫書添

有問題
想知本身應該係幾多錢？

因為我果區都有人搞團購
隨團購仲hard sell人買佢本人血鏝頭書
可能又係Marco Yeung搞

邊區珍惜生命 遠離Marco yeung

肉鳩酸

班撚樣一向貪錢成性

facebook 淘大自由講

出返本 消失了的燒鴨

趙家賢同佢一齊呃錢

手足幫你咩左條暴動罪 係咪食多你30蚊運費都唔得先

Btw 我尊重所有手足 不過大敵當前 講明不分化不割席就唔會好搞咁多小動作搞同路人啦 無理由你搞鳩人地成年 人地忍唔住爆你 就係人地仆街佢衰格既 真係他朝君體也相同喇

唔係咁縱 點會27歲都小朋友

厚面皮到呢

支持龍門出番本書叫消失的運費

Thx ching

支持marco囝

又係民主黨 賣香港

全部香港人欠佢㗎by肛榮

karma is a fucking bitch
Btw 張生邊有咁得閒

難講，不過批判對人的道德沒有幫助是真。

對前線有虧欠係一件事 我係認同

但用呢D手法去呃果一百幾十 係另一件事
有D野係永遠唔應該咁樣去做

屌人人血既時候自己做同一樣既野
借黃店團購黎推銷自己本書 加賺同路人運費

值得咩

哇佢都幾勤力跑數架喎

消失了的運費

嘩屌，佢真係仆街嚟

Post上Fb啦！

只係替張老闆唔服

唔值。但係我地可以再做到多少？

痴線架
上前線為呢D小恩小惠架咩
咩撚野虧欠前線,食屎喇.

佢覺得全香港都欠左佢 by肛榮

又呃錢，又情緒勒索，人渣嚟

唔係邊有律師費

依個po好正

得罪講句, 楊生呢D手足爛頭卒黎
後面操盤既咪水門雞渣狗果班, 自己講野單單打打, 要個「手足」出黎講野
咁張生咪告佢告唔到後面果班仆街囉
楊生比人利用左都唔知, 仲要幫人sell書

我唔sure呀，我問咋
我訂過連運費$188

支持龍門告到佢仆街
希望條撚樣坐返三四十年

仲要係哥布林咁pk

差額幾多呀？
少少哋就吞咗佢啦
手足27歲小朋友
又有條暴動罪喺身

好似係Fb 過嚟

好多人心態上覺得自己對唔住班前線手足
包括我 呢D係心態上既虧欠
如果唔係唔會成日有人話自己當年肯行前D 就唔駛班後生而家自己出黎爭取

真係唔值得為呢D小恩小惠而敗壞咗手足既價值

好多認真工作過活嘅前線畀佢影衰哂

趙家賢個冚家剷

FB個係private group
歡迎spread去open大group

大家食少D花生

不過諗深一層 Marco哥咪又係棋子一隻 渣家軍人西grp撥晒火話要撐硬佢 只不過當佢係一粒對付張俊傑嘅子彈 當發現粒子彈原來生鏽嘅 咪換過粒囉 下個月捧個Michael出嚟指控龍門都得㗎

係可憐呀Marco哥自以為渣家軍會瞓身撐佢啫 同舟人誓相隨 我就睇佢班友隨到幾時

人哋小朋友嚟 IQ方面

推

民事訴訟唔會坐 除非之後繼續犯 就有可能藐視法庭

可惜

有人開左個gp

要分番開黎睇

對前線有虧欠 可以係第二方面支援佢
佢要食呢水運費 亦都可以講明
老實幾十蚊唔係多 一年捐出去既都唔知呢條數既幾多倍啦
但唔講明 到俾人踢爆原來係呃 成件事就完全唔值得

Agger 肯定係太古街坊夾埋人血張

Exactly

仆你個街咁大支回力鏢

係, 由頭到兕佢只係一隻棋

光榮有先見之明，知道佢品德欠佳

只準marco詐騙 不許龍門賣飯

其實marco都幾可憐

虧欠？
叫人出去送頭 自己喺屋企做鍵盤戰士班賤種就真係虧欠喇

民主黨 My香港

收到btw pin 你自己呢個message la

Er... 乜又係你啊 楊生

唔係呢啲仆街親戚縱容佢佢會咁串？唔抵可憐

係 不過你唔好畀佢知你有錢
食硬你
你見佢哋連拖鞋費都要claim

入面啲拖鞋單 睇一次笑一次

就係你哋縱容 先害死佢呀

唔知點解好多人以為要坐

饅頭楊

其實我覺得佢係藍

屌 又嚟年幼無知
而家27歲仲係幼齒
咁17歲叫咩？

Tui

咁都仲未醒就真係 仆街唔好喊

被告暴動大哂架嘛
千錯萬錯都係龍門錯

原來佢係預言家唔係二當家

我正式宣布：全香港都欠撚咗marco哥，全港十八地區，每一個地區Facebook group都要定期搵marco哥搞團購，不得有誤。

另，渣家軍每個成員每月交$3000月費，請marco哥做龍門追擊手，渣家軍出手唔可以少過咸豆張

欽此

喂，27歲都仲係小朋友呀，難怪正苦話60歲先係中年喇🤣

唔排除

姐係好似老師眾籌咁, 講明佢要50萬係要安頓兩老, 大家明白即比, 清清楚楚, 香港人好公道

但唔好呃撚完人比人踢爆就話虧欠手足唔好計

唔抵可憐 一切都係自作自受

我屌你啦
你地講到咩咩咩就睇得出饅頭張有幾仆街
宜家咁樣係咪睇得出Marco Yeung 有幾仆街？
仲夠膽講一樣還一樣

品德欠佳by肛榮

可能係7歲智商，未長大

拖鞋都claim

三十都未有BB仔黎咋

呢啲叫弱智 返去入筷子啦 marco囝

尤其佢群埋Anita Wong 度

27歲幻幻 biden也不屌

誹謗，暴動，加埋行騙，仲差d咩🤔

27歲小孩 Iq&EQ方面

親戚邊出到咁高人工呀

成班陰濕小人格物以類聚
其實由渣家軍平時嘅言行已經睇到佢哋品德欠佳無嚟正氣
因為嗰種單單打打態度同語氣係蝦慣人嘅撚屌先會有

民主黨 賣香港

拿拿拿，風向唔好亂帶，721暴動佢係比差佬屈，我出圖屌鳩佢身心疲累我都咁話

Cheeky Pasta
Kean Lee
己了解事情，也幫忙太古街坊跟進了，今晚佢哋會退回所有款項，我本人認識Marco不久，感覺上他只是一個小朋友喜歡出風頭，做事不經大腦而屢屢闖禍！我已罵了他一大頓！他已感後悔。希望大家比一次機會佢

喜歡出風頭 做事不經大腦而屢屢闖禍 品德欠佳

楊生係自己同路人眼中既評價又多兩項...

畢竟數還數路還路

唔係啲咁嘅親戚縱容啊佢點會咁囂張啊

一單還一單，呢單係仆街d播

肯定係啦 順便偷下trade secret 又可以玩抹黑

鬧黎鬧去就搞得掂咩
佢地咪又扮睇唔到，啲point繼續loop

佢之前已經係仆街

難d 仲有大把人覺得龍門告手足就係唔啱

渣家軍真係好撚仆街

佢27歲啦 仲小朋友 come on Marco 你仲幫住佢 陣害死佢

Anita Wong 國家隊嚟

一堆盲人

唔係點係人渣哥

一石N鳥

屈完人叫人係告就快
到真係告 身心疲累
渣家軍洗地 雖然品德欠缺 但相煎何太急 有暴動罪 全香港欠咗佢
團購賺運費
被踢爆之後長輩洗地 小朋友喜歡出風頭 做事不經大腦屢屢闖禍 已感後悔

Private到要答閣題先入到...
有冇人可以Share去一啲多人嘅fb gp?
例如 香港人連儂牆

國家隊玩分化

證據就係圍威喂
邊個邊個知，前綫實聽過

成班老mk呃傻仔

痴撚線 10萬做本 收入12萬 要人嘔4萬8出黎 仆你個街搵笨

一單還一單，之前果d冇咩證據冇得講自說自話，
呢單證據確鑿係仆街呃錢。

姐
蛆

人閪

暴動個條坐

民主黨永遠唔會令你失望

不過繼續屈龍門

堆撚爆你呀

有乜咁出奇

有暴動官司係身 呃下手足錢係唔係唔得啊 屌你老母
成班過街老鼠 屌你老母 我淨係知龍門老細有去理工幫手煮飯 每次遊行有野飲放門口 有捐錢
人在做 天在看 成班食屎狗

佛地魔咩

虧佢咁厚面皮講得出

因為佢啲親戚縱容佢作惡

呢個真係仆街黎

MK仔一個
俾渣家軍塑造成英雄

最衰都係佔中

但佢人格上 已經好明顯唔係誠實可信啦

係人都知
佢就係想挑起黃圈糾紛，等班人掛住互屌姐

身心疲倦自然要呃錢，十分合理

咁關龍門咩事

唔知趙家賢區睇佢都係太古區

那裏有詐騙 那裏就有Marco

要求民主黨解釋

係大pk

#237

你計少咗個零

仲有親戚幫佢執屎 所以咪一朝得志語無倫次

賺運費有證據既 即刻話退錢俾人

咁你話強姦果單有冇證據拎上庭呀拿
我支持楊生你上庭先拎證據出黎打爆張生架

同出一轍

講緊依家呢單唔知佢信楊手足定太古街坊

好心議員係依啲話題就唔好跟車啦
做開地區工作先啦 私怨都要理 曬氣

最弊班渣家軍為生意私利 勾結敵人 背刺自己人

Condom

之後跟渣狗叫雞上電

27歲都係小朋友 唔怪得60歲都係中年
17歲肯定係嬰兒

個post都俾人屌佢滅聲

條友係咪人閪group啲人嚟 個口吻咁似嘅

一定係街坊攪事

成件事都係饅頭張搞出黎
斬鴨師父、富東閣經理、貨車司機、義工全部都比饅頭張收買曬，目的就係為左屈Marco

一日最衰都係97

有幾多證據講幾多野，唔好步楊生屈人後塵啊

好mean

一定係marco啦

而家佢咪自食其果囉

地獄哽

in marco we trust

落地獄

唔怪之得Biden 3-60都啱

要幾唔妥龍門先撐得落手

不過一件事還一件事
我係真心支持楊生上庭還自己一個清白架
畢竟佢講到張生十惡不赦咁 我都好期待睇下佢到時拎到咩證據出黎

有冇link

唔出奇

阿爾克馬爾左 屌 我自膠

仲要夾埋龍門一齊搞marco囝

當果班所誦撐佢既第一句開口就話佢品德欠佳

可信極都有限啦下話 唔係唔駛打感情牌叫人唔好告 俾次機會
香港欠咗佢啦

全部都係聾衞兵

龍門真係物以類聚嘅最佳例子

應該企硬唔好退錢，叫人用運費支持手足

屈張生老強已經CLS啦

lm

一日最衰都係中英聯合聲明

全部香港人欠佢㗎by 肛榮

唔好咁講人啦，等陣渣渣兵又出擊架啦

人地而家身心疲累呀

佢本書掛

民主黨再一次分化黃營

咁街坊有咁多個 好難一個打十個
但張老闆得一個 marco緊識揀啦

全部都係猛人 相反渣家軍蛇鼠一窩

屌你老母
都係龍門教我食人血

渣家軍：30蚊炸喎，邊夠龍門多呀，饅頭張收皮啦

呢條友快d坐監坐足10年
然後糧食由渣家軍提供

完全係負作用

哩條友, 如果無發生政治事件嘅話 應該係啲人人得而誅之嘅仆街

你睇小左個0....
成本70萬龍門出，做左120萬生意
理論上呢120萬係去返龍門度
扣除開支成本，賺左既就一人一半

佢而家仲要人比多48萬出黎

唔肯就係當手足condom

民主黨 賣…

暴動手足係唔會錯嫁
老謀都割

Btw唔係一臉咩 字都寫錯 果然渣家軍都係不學無術

Marco Yeung 係咪鬼

欺善怕惡

一日最衰都係北京條約

完美演繹

同路人唔一定要友好，一樣可以不和
但出本書去郁同路人本來已經痴線
同埋我完全唔明點解有暴動就可以生安白造低諉人
到人地告你就話人用錢撻你
咁戇鳩嘅野咁多人支持
香港民智真係好撚低

可能已經畀人收買咗 你睇佢咁貪錢 有乜出奇

暴動手足一定唔會講大話嫁
就算屈張生老強都好，都唔割

一定係社會寄生蟲

所以應該係127萬-73萬果54萬先至可以分一半?

割定唔割

大咬到咁

周不時見到係咁叫小朋友小朋友 我以為佢得十幾歲
廿七歲人啦大佬 有咩就話包容小朋友
痴撚線 大把前線手足被捕之餘細過佢啦
唔見人哋係咁攞條暴動罪出嚟呃錢

唔掛得聽唔到我地既聲音

可能係畀人收買咗

所以而家就係要以正視聽

老謀也不割

唔割

右邊係邊個黎？
心諗..利潤減成本，再平分有咩問題？

計足
大約成本一百萬由龍門張俊傑全數出
總收入一百五十萬

毛利50萬對分，所以俾左25萬臭閪曲奇。
但sara臭閪叫龍門，應該俾夠75佢

上到庭拎本"消失了的聖誕卡"出黎推銷

我諗起Wall Street 2 BUY MY BOOK

跟本全球都有 避唔到唯有做好自己 拉得幾多得幾多返嚟
利申有朋友係渣狗fan

擺明扮可憐啦

全部都係鬼

似係，分化黃營手法同北方某國好似

又幾似

Me too

又係玩人格老謀

南亞人中文都好過佢

佢最重要嗰句其實係「我本人認識Marco不久」
即係「唔撚關我架仆街」

又話唔割手足

其實我兩邊都唔幫
我都唔係好信渣哥有本事集團式咁搞龍門
龍門點都有d問題
但渣家軍都唔係善男信女

兩邊我都唔智再幫襯
支持返d低調又有心做嘅黃店好過
喺香港真係任何野都會變成黨同伐異玩埋堆

成日見你咁努力推po 原來你身邊都有渣狗fan

越黎越相信龍門多過呢條友

咁你真係錯

我講事實
我成班親戚都係好人，但全部藍
激到我老母好嬲，因為老母深黃
點解我話佢地好人
因為未有佔中前佢地的確好錫我人又nice
完全唔覺係仆街
但一講政治，的確會令人變得激
尤其大家接收信息唔同
所以我想講，唔好用政治立場去判斷人個人品德
但當然黑警例外

加埋呢個post再次印證marco哥嘅人格

我有理由懷疑
龍門同渣家軍嘅私怨 原來係錢銀問題

龍門計法:
(127萬收入-73萬支出)/2=27萬
曲奇計法:
127萬/2=63.5萬，仲要收番龍門10萬材料錢
龍門只係俾左27萬佢
所以龍門反而仲欠佢48萬

大約係咁

張生自己都認當初自己太急 所以管理不善

Btw龍門是無辜的

咁撚顛屌

渣家軍主力出post撐手足未呀

煩死我 日日當渣狗神咁拜

咁都叫良心前員工
哈

支持龍門

咁可否推一下

所以黃亦有仆街，呢點肯定係
但我會話果D 係偽黃囉
或者簡單D
根本就係一個仆街，都唔需要講黃藍

都唔可以講毛利添，毛利都要減成本，佢個個數係turnover，乜都未扣嘅純收入

帶眼識人，黃唔黃同仆唔仆街
無關係

藍會覺得後生出街俾狗打係抵死

有依種想法既，會係好人？

99%係啦

食人夾棍話係唔經大腦呃邊個

右邊咪張老闆

笑左，原來光榮係黎告密既

唔係點會拒絕呀

潛L哂咁

認同依個咁樣嘅風氣好差
其實我覺得佢哋咁搞一定會有唔少黃唔再幫襯兩間 甚至唔再幫襯黃店
黃店又少咗出聲
咁搞法黃圈只會越嚟越細

都係。龍門食晒所有logistic燈油火蠟

只係賺少少。

而臭閪曲奇就淨賺

笑死人

黑白是良知

好多朋友喺渣狗假投票之後棄咗佢

再講埋CALL4VAN
當日都係龍門同佢地傾合作
之後好似都係大家銀碼傾唔掂合作唔到
之後CALL4VAN就走左去反龍門

張俊傑一定係收買晒成個連登用戶，邊有可能咁多人反marco

你又冇錯

唔好再出饅頭post
有人搵食就由佢地
雖然呢條友本身都係人血饅頭論者

痴媽筋

ok

呃自己

好撚柒呀楊朗

二當家造反呀

反啦反啦

屌咁似嘅 係咪成日開口埋口都係渣狗話渣狗講

饅頭張真係好慘，被渣渣軍踩住上

詐騙罪坐幾耐

好撚仆街

食夾棍黎講哩單真係世界級

咁你好彩 我啲fd仲死撐緊

原來佢係預言家 唔係 二當家

仆街咸豆張
收買左太古城

我屌你老母人血饅頭

推推推推

其實講真，黃店團購本意其實幾好
不過marco好可能破壞曬左大家對黃店團購搞手既信任，作為食家都會擔心個搞手有冇食人血饅頭

問題根源 Anita Wong

點死撐法

你就好啦

質素一般，又唔係抵食
不了

又一個pk

一定係

我就兩邊都唔識嘅
但係就咁望佢地講野 同 個神態
張生嘅咀臉有啲戇直 真心膠咁樣 傻好人 唔怕蝕底
而 渣家哥個班人 就似生意人 串柒柒 圓滑現實啲

單係咁 我都傾向信張生多d
屌 仲要張生有證據 而你冇

我打錯，左邊係咩人黎，普通員工一個？
我以為Marco
Sorry

其實賺番少少就無所謂 安排物流安排外賣各樣都要時間人力
講明去咪ok

你人真好

渣渣軍：明明係饅頭張做壞規舉，楊兄弟先不得不咁做，龍門正仆街！！！

渣哥集團式經營因為有100毛係後面發功姐
本身呢班人肯定係唔妥龍門

但龍門亦都肯定有地方係做得唔好
張生自己都認咗開頭太大想頭 根本好多野未諗好點做就發大黎搞
最少我會覺得張生請楊生做CEO 已經係一個不經大腦既行為

咁ta蛆都係收錢做嘢 他日都有機會有千千萬萬個ta蛆

運動越耐越睇得出唔少人真面目估唔到有朋友都係大仆街

可以幫襯返 區議員搞既

其實賺唔係問題
重申
黃圈唔係光合作用

但應該講明俾人知

反了反了

明智

就係呢班咁痴孖筋嘅人一直聲大夾惡地屈張老闆
人哋打100萬本俾你做生意，而家仲想分咗人哋拎個100萬出嚟

手足唔係condom,呢次一定係個局黎

Anita去咗邊呀
幫marco解下話呀

渣狗說他黃 他便是黃

幾年度

資訊唔對等
1. 佢地被洗腦認為嗰啲後生都係搞搞陣
2. 未必全部藍都係咁諗 有啲係保守主義 認為秩序大於一切 兩邊都有唔啱 但係自由係要為社會秩序犧牲

+1

我都支持幫襯小黃店先
做大黃圈個餅

咪話我發雞盲 話啲cap圖係老屈佢 話渣狗至少比龍門好 起碼冇出賣手足咁

果然財雄勢大

左邊係同老闆合作搞手足曲奇sara，有份爆料張老闆呃錢，點知原來佢先至最呃錢

老鼠屎

MARCO其實已經輸晒人格
不如認衰仔賠番錢之後再同龍門SAY埋SORRY當冇左件事
大家都會撐佢721單野
宜家太古單野有心告佢根本佢衰硬
諗下辦法退一步所有官司大和解好過

$28個撈麵

其實搞手要時間成本安排 呢D都係COST
幾十蚊水腳費 真係冇咩所謂 但大佬你講明呀嘛
到俾人踢爆就退錢 小朋友姐

而家變左呃人錢 做乜鳩

btw 可否推一下

唔係唔想忍
但忍到今日，唔出力令佢地永無翻身之日
只會一早嘈落去

唔想又變胖虎打大雄scenario 3

send咗你個po條link俾佢 佢連睇都唔睇就話係打手po

Sad but true

講真收番5-10%手續費，大把人肯俾
最緊要透明公開你情我願，仲可以有持續性

但而家明呃

唉

其實成件事我當你
真係龍門係仆街 Marco 係好人
但你果句唔告正廢柴，無謂無懼我驚條撚咩
真係好撚難幫你兜

仆街饅頭張食人血饅頭食到咁多錢請打手

趙家賢撐Marco 好鬼

CLS

又唔見佢請埋我

呢個真

佢哋根本先係當Marco condom

嗰d通常真係對社會發生嘅事無咩觸覺
佢哋會對自己屋企人好 所以對屋企人嚟講唔算壞人
但係就無將呢份心推及畀外人嘅觸覺
而且唔會覺得出面發生嘅事係關自己事 只係想而家生活唔會變
就算嘥口水解釋過佢哋都唔會有嗰種感受 因為未發生喺自己身上 無足夠想像力了解
典型小女人小男人
用大陸講法係歲月靜好嗰類人

1. 咁佢地唔係好人
2. 當然，依類人唔可以講藍，只係建制/共和派

黃藍係政見 黑白係良知
一講錢銀 父子都可以反面啦
衰太心急 又太信手足

真係好撚貪得無厭 有人肯比三皮野請你
仲想點 係要喺度撩事鬥非 傻閪閪咁

神說：「要有光。」就有了光 － 創世記
狗渣說他黃，他就是黃 － 人西先生手記

我都唔明

打個本出黎仲要蝕埋俾佢on9

D人成日講黃圈係因為良心
其實我從來都冇咁睇過
黃明明只係講政治立場

佢只係渣狗軍condom
俾佢地利用攻擊龍門
依家推埋上風浪刀尖口
變左人在江湖 身不由己

當然，唔抵可憐。

長期需要錢嚟賭

真 其實好多黃店可以靠呢樣野做推廣

咁樣先係真係run到落去

佢肯認衰仔先算，認錯點樣面對支持佢既渣狗軍

成日話人血饅頭個啲撚樣 到底諗緊乜
而家黃色義工圈 定 黃色光合作用圈？
經濟係種循環嚟
你單係蝕錢 唔賺錢
係唔會做得到 經濟圈的

獨立思考既重要性

我相信真理越辯越明，但睇唔起渣渣兵既手勢。

饅頭張 vs 運費楊

對家d花生賣斷市啦

ching, 渣渣兵賺黃圈既錢係應份， 饅頭張就應該蝕住做

係
但啲人唔撚識分
一味 只係識
騎劫犧牲咗嘅手足 做情感勒索
以為所有黃c就係好人

對親人好，只係一種表現，好人要有既元素。

但只係對親人好，算不上係好人

當然，依種情況做家人既又好少會開佢波

好pro

可惜人類係慣性思考嘅動物

$30+$30 又真係$60

龍門張$60時薪害撚死人

可憐之人 必有可恨 to certain extent is true

True

係饅頭張ok?

渣渣兵： 龍門正仆街！！

根本就係要咁

佢只係個孩子（27碎）

佢自己搞出黎 就自己諗掂佢啦

好人評價都可以好主觀好個人
雖然去到哲學討論就另一回事

Only applicable to人渣軍

其實最初call4van冇出黎咬人，淨係出左個po話同龍門傾唔掂數(私下有冇屌就唔清楚啦)，that's it，然後龍門就自己搞van app. 然後人西班賤種就利用呢條導火線去狙擊龍門，然後就係隨之而來既一連串既抹黑。成件事好明顯係有班人係度煽風點火要搞死龍門。 不過call4van之後照痴埋渣家軍度其實真係對佢有d失望。不過佢同渣狗班人本身fd底定點啦。

好明顯啦
再加人西響度煽風點火

每單30蚊就話人斂財！張撚人食盡人血饅頭就係真手足！

一模一樣

伸勁過啲陰毛論

唔係饅頭張告佢佢洗咩連30蚊都呃

#不分化不割蓆
#手足仲孭緊暴動罪
#就算手足品行欠佳
#相煎何太急

其實應該有個黃圈大和解
但首先要大家都肯唔再互相攻擊先
好似誹謗單官司應該傾得掂
但真係要永久停手

新水陸渣光果醬
今次仲撐唔撐呀

本身fd底其實本書已經有份

Diu le no mo連食開既光榮都忍唔到口diu龍門
大佬未知道咩事就出聲，聯同揸狗分子唱雙黃，
口講唔分化，但恰龍門大家永遠爭崩頭，是非不分見被捕就係光環，龍門基本上係做乜錯乜
冇證據，一開口就饅頭張
冇證據，一開口就話人血

人無完人，好，我認同
咁張生呢，點解又冇人體諒佢呀？？？

曲到呢

啱

係呀 一日最衰都係龍門

#27歲小朋友

互相攻擊？
龍門比人圍抽左大半年
有無單打過班渣狗軍呀
你搞清楚先啦

光榮不嬲同渣狗佢地互含開架啦

但要搵個中間人去雙方傾都幾難
邊個壓得住台

老實講 有難度

一定撐

I mean龍門事件之前

連衞兵捉到30蚊表示興奮

其實光榮一早已經involved

唔明點解玩完一獲龍門 唔夠 又玩多獲，搵份正常正正常常做人又唔肯 ，基本做人都未做好，點出來講政治

唔係點會叫二當家

盲撐

鄺囝都未必掂

I see

曲直難分

你講嘅嘢，需要
渣狗
水門臭閪
陸陸閪煲
Let’ Jam豆皮佬
新警員
花果山

咁多位大老闆跪低

你唔係認為會發生到下話

你問渣家軍啦

好似有生意來往 冇記錯渣家軍果陣果水外賣搵咗佢幫手做呀嘛

佢講果類人似足大陸人，出面條街有人比車撞死都無人理，個個自私到顛

潛晒水啦
連渣家軍都潛晒水
FB相關嘅post冇一個平時撐macro嘅人敢出聲

總之龍門就撤控
對面唔肯停賣本書都算啦SORRY都唔駛佢講
應承以後唔再講龍門任何野就算
如果都做唔到都冇咩辦法
隨時MARCO比太古人告埋詐騙仲死快D

仲有
後欄牛排
M2 cafe
肛榮
Creepy pasta
多不勝數

我都廢鳩事理兩邊
大家都各持己見
兩邊我都會食，但首選都係一批默默無名用心經營的黃店

世紀大炒車wor

應承以後唔再出聲就得
SORRY都唔駛佢講

拉闊d黎睇係好事，實際上同錢銀有關就好難做到。

只係有人要拉風向，令同路人收皮仲要賺盡。

今日一個MY, 聽日一個MJ, 無忘初心？ 見利忘義就真

屌
條list好撚長

記得再補充

之後補

一向全部食
只係佢地好似分晒黨派互劈咁

詐騙刑事 要DOJ告

而且你咁樣 只有龍門退讓 佢哋只會故態復萌甚至得寸進尺

唔關事
就係政治鬥爭唔好諗道德
要諗點先係最接近贏既方法

老實講 下台階一早俾曬佢
自己諗住食住上 渣家軍又成班扮曬撐咁

到人地忍夠真係告 渣家軍除咗人情牌之外做過咩姐最叻咪喺facebook度叫人撐龍門就唔好follow佢 二當家直頭一句品德欠佳扔落去叫人放佢一馬添

去到要呃呢一百幾十 可能工都冇佢份開啦

Anyone but 渣家軍

無瞭解成件事，但黃都唔一定係好人，做人唔好一厢情願

記唔到，最記撚得渣狗水門雞佢地出風涼冷血post，呢2條撚屌係仆街中仆街

就係要佢地都要從此收聲

今日有ching打錯 覺得幾好笑 所以將錯就錯

原來係暗黑兵法

咁唔洗麻煩太古城既人

由得龍門告marco啦，直接d反正都告緊。

冇法律效力 都幾難 尤其水門閪

聽日會唔會爆1001

當年荃灣串燒保都係咁
大家比佢呃但最後都冇告佢

DLLM 一日都係饅頭張搞出黎，告人令人心好攰先行錯路，佢只係個27碎既孩子，龍門正仆街

張生有去理大喎
又唔算係手足？ 年輕人先可以係手足？
不分化不割蓆 係咪又唔計龍門架？

渣家軍不如直接話
張生係共產黨派過嚟嘅5毛好過啦

講少左件 高登KOL （自稱記者）

漁一
Call for van

真係好L多

未必 喺眼前發生佢哋可能會有憐憫
仲有同複雜嘅政治經濟無關 好直感嘅死人冧樓都可能都會有憐憫
但係一關乎政治經濟 佢哋就唔識將呢一類現象同自己拉上關係
講都尾無嗰種觸覺就係無 尤其慧根唔夠或者無相關教育嘅人

擺明玩大咗當佢condom

同popo 一樣

俾人咬甩左耳仔嗰個？

渣家軍話張生著西裝入理大係做show
新警員話咁耐以嚟未試過著西裝煮咖喱喎

要幾天真先會覺得去到今時今日咁既地步
龍門撤銷控訴，會得到掌聲同和平

如果讓步，可以帶來和平、渣狗軍唔會咬到成年。
最好既防禦，就係還擊。
只有狠狠咁出手打，打到佢驚，打到佢怕，佢地先唔會再傷害你。

話饅頭張著西裝煮咖哩係原罪， 就黎柯唔出都關龍門事架啦。

不過龍門衰在d食物質素，執返正就好了

仲有陸陸

我哋都係

Call4van 梁天琦果時改名做Call6van 唔講？

龍門一退
班仆街實會話龍門心虛所以唔敢告

寧願企硬告，上庭攤晒啲證據出嚟好過
最多要求象徵性罰款算

5毛？ 饅頭張直頭係共產黨員呀！一定係

可以和平解決一定好過法庭見
正如有事大家都唔想報警一樣

why not both? 渣渣兵大Q晒

大陸雞

過河濕腳都算
個本閪書真係收返埋啦

屌真唔知
Mark低，方便晒

Marco囝勁 一日一個1001
Btw cc toy 5001先爆

黃店賺大錢根本無問題
名碼實價 正當手段
而因為黃色經濟圈而賺錢
有乜撚野問題先

光時 armyoubuy啲野夠貴過 士多啦
一樣未照幫襯

陸陸閪煲同水門閪都係狗閪黎
龍門比人爆格就拍片暗串佢做show

MARCO肯出聲就解決到件事
不過佢都唔想停架啦

有排玩

同口交部一樣 三幅被

不如睇埋文滙報 班人寫咩， 尼D所謂記者未最想黃圈有甘亂得甘亂，之後由中間散山去，不攻自破

二當家都唔識

用圖片黎答你

佢哋想㗎 先前咪屈佢富臨CEO

仲有蛋蛋俱樂部

紋身講粗口就係衰人
著西裝煮野食就係做show

心虛！廢柴

呢單點幫得落呀

渣哥自己咪又係靠食黃圈水
$30一碗碗仔趐
十幾廿蚊幾粒魚蛋
大渣哥定價又明顯高過其他茶記

係

人著咩關佢撚事咩

都話係黃色水魚圈
估唔到真係咁多水魚，講2句班傻仔就信哂

做過一件正確既事

依個光環可以頂到幾多件醜事？

人閪ta嬸都on99
呀Marco搞 9月7同12嘅團
佢就cap撚左15 16號團
都九撚唔搭八嘅

而家已經改善咗好多

本書都賣到錢，有饅頭要盡食

其實佢憑乜撚野
幾廿歲人懶搞笑
乜撚野 麥樂雞變 麥甩雞
賣成$40 蚊仲撚貴過麥記

班怨婦真係好撚煩
點解佢地自己開分店就話擴張業務
龍門之前開分店告急又俾佢地屌
呢個marco明顯人格有問題
佢地盲目咁反龍門就扮撐手足 替手足可憐
其實根本都只係為左屌鳩龍門

所以上庭係冇辦法之中嘅辦法

除非唔係

不能同意更多，黃色經濟圈唔賺錢點經營落去？ 渣渣兵戴住光環咁賺，定饅頭張變左萬能key。

在商言商，完全明白，但用港共既暴動惡法去情緒勒索，就係仆街中既仆街

冇錢賭啊

和平解決既方法，俾左幾個月。
但marco唔接受。

咁樣到真係兵戎相見，又話可以和平解決既話都唔會係真心，只係淆底

其實佢個「長輩」都幫佢認左錯
隻人西仲兜乜鳩

同 o chef lab合作之後，大大改善左

可以bin到佢中年

雙花紅棍
兩大打手

臭閪孖寶

渣哥永遠是對的

唔撐點入饅頭張，渣渣兵點擴大版圖

楊生上庭buy my book啦

有咩證據咪拎曬出黎
張生而家拎錢出黎同你打官司幫你宣傳
可能到時本書要加印不突止 直頭有新書出

好過呃呢一百幾十啦

點解要幫Marco

正宗人血饅頭

夜麻麻見到ta蛆個樣

驚瞓唔著

call6van做咗咩醜事？

渣家軍=傻𨳊

龍門同渣家軍果d表面係牙齒印

實際上係利益衝突，冇得拆

兜唔係仲好咩，比多d人見到狗渣兵是非不分

咁都可以護短

唔係點過大海

因為佢哋眼紅龍門

可能marco日日幫佢奶閪

一班靠黃圈賺到夠開分店嘅
鬧龍門開到分店係因為食血饅

自己開分店就得
人哋開就唔得

Agger同哥布林一樣

我深信攬炒既道理，先破而後立。

黃色經濟圈咁多風風雨雨，為左將來既長遠發展，必需認真對決。

條友不嬲冇誠信

而家渣家軍 真係成個黑社會咁 Marco哥係坐館

其實點sure佢係手足？定係白衣人？

好有商業頭腦

人哋2014就黃 你憑咩

爛頭卒

佢邊有資格做坐館

對

真相係愈辯愈明

一個大話講一百次
冇人理就會變事實

我都係咁認為

我又冇諗過呢個問題

掛名

日久見人心 路遙知馬力

好似潮食閣默默做實事，哩d咪好例子，大大力幫趁啦。

渣渣兵，不了

佢以為自己係坐館

建議人閪進軍太古Group並要求太古管理員道歉
還個清白比marco bb

唔係蛋蛋，係另一個前高登記者

又要回下帶

人渣：仆你個街饅頭張做35蚊糧尾餐又食人血饅頭

點解27歲仲可以用小朋友呢個terms嚟做擋箭牌

一直都有，係方法唔同，有好多真黃商家， 蝕住做嘅都有。有部份偷偷血饅，借名義cap你水冇人覺。
亦有唔少照賺咁多但再mark高價錢，將額外mark高嘅捐返出去就叫捐咗錢。另類嘅血饅，因為借捐錢因名義銷貨會重多咗，但自己每件貨照賺返咁多，其實冇付出只係sale gimmick.
總之黃店就一定優先幫襯，但都要自己諗清楚。

G chi ta姐

我個邊九龍區一隻鴨先5蚊運費

而家個班都有

啊張生而家又點睇呢

佢講緊IQ&EQ方面

其實佢哋將 暴動、誹謗
combine一齊 係好撚弱智
咁樣啲人信龍門
就會割佢話佢藍手足
尤其到佢真係輸誹謗官司
基本上係玩完 身敗名裂

所以一路講緊
手足，就算私生活何其不堪
出嚟抗爭都係手足
我哋唔係要聖人/做聖人
咁同人有矛盾 被人告誹謗
甚至同人離婚 爭身家
上民事法庭好撚正常

呢步棋錯撚到
又無人覺得有問題
朗哥就話27歲小朋友
成班黃店都係小朋友？

其實係想佢死嘅係咪呢？

Royal級撈麵

越係九唔搭八越係將呢啲嘢黑講成白呢啲先係真正嘅藍絲同共產黨所為
你明明講緊A佢就將啲嘢燒到去B
講埋啲唔關A嘅事嘅嘢

Marco囝食水咁深

Anita Wong 已經好努力洗緊comment

「出post講明+30蚊」
啲錢我用自己實力呃返嚟，點解要還屌你老母

太古人唔高興係你做生意違反非謀利嘅宗旨，調轉頭屌你唔睇清楚價錢，Marco哥痴埋AnitaWong到真係自取滅亡

仲要27歲嘅小朋友

又一個炒車

睇佢名知佢三毛啦

你教我點睇先

冇證冇據

係喎

擺明當佢傻仔 撚𨳊Marco 哥

尼條人西 真係得閑到顛，話佢唔係打手都無人信，直頭全職開POST 搵資搞9人

渣家軍二當家：即使呢個小朋友既品德欠佳（2）

Marco只是小朋友希望大家畀次機會佢先得27歲炸

😦😦😦

原來如此

我都想學下野

無比較就無傷害

#唔踢館正廢柴

我嗰區直頭星期日嘅團購，
收番平日個價，運費都唔使

一粒成本$0.5 真魚肉都唔洗啦

60歲先中年

我食過 都幾好味

人西即刻彈出黎話$30明買明賣，無呃人
又話手足油錢車錢賺果雞碎咁多

但問題唔俾$30蚊，係楊生特登唔用富東閣車隊自己搵人揸，從中食油水，
老老實實，佢講到明$30俾手足賺，又或者講明係賺做自己6C費，太古城街坊會至在咩

我星期六先去

獲獲新鮮獲獲金

專登cap 30蚊
仲大大聲?

佢小心有人報狗拉佢好過啦

相信佢以前係龍門都呃張老闆唔少油水

又係饅頭張既錯， 27碎既孩子先會咁做

佢連拖鞋錢都claim

Marco囝: 渣家軍, 唔好當我condom 呀

渣家軍：#同舟人誓相隨

佢哋聯署聲明都唔肯啦

想去旅行，有冇得claim埋

下面張圖 up錯咗之前啲lecture notes

狗渣兵：你係condom

之前真係試過扮中武肺去泰國玩

唔想知

//喜歡出風頭，做事不經大腦而屢屢闖禍！ //

加埋光榮話佢品德欠佳，佢班同舟人入晒子彈俾對家721暴動證明佢品格喎，愛出風頭咪正正可以入佢挑釁白衣人，而家邊個插佢一刀呢唔知

[正視聽］黑警告佢暴動係老屈，721當日係白衣人無差別打市民，市民自衛

其實好多區街坊團購都係自發實報實銷
唔收額外錢做，
有啲直頭自己出埋車唔收運費

同埋就當收運費，使撚$30一隻咩
C4V叫架van仔計埋路費兩舊水鬆啲，
佢哋三條友收人千五

人才，咁都諗到

Up錯 可以點

人閪件賤種見係cheeky pasta 個post 帶唔到風向就del Comment

食水真係深

真心CLS

應該冇人知你乜水既

有冇咁柒

咩緊暴動呀 收你30蚊個都要退 係咪同路人黎架

而且冇show 名 yah Yan係prof 個名

你自己入去睇，個個comment 都有佢同 Man Tau Cheung 留言
人地覆佢果啲comment 就搵唔番
其實要cap低條臭閪講野做證據

咁冇問題啦

應該係嘅

咁就好啦我係怕一陣人西走去搞個prof

巨嬰楊朗

其實真係唔覺難食
再試下啦ching

巨嬰（27碎)

老實講邊間分店最好，唔想再失望

家族遺傳性 講大話

尖沙咀

唔知，平時去開同一間

長輩啫，冇話係親戚

到底佢地係咩關係

Tst?
老細駐場
唔好食可以叫佢過黎屌

饅頭張

人西會唔會講呢

可能失散20年 啱啱相認？

當然可以

駁緊

幫my反駁緊？

27歲小朋友?
屌你老母害死其他真手足
真正食血饅頭再害人係呢種
好快撚D死

隻停經老怨婦: marco憑實力賺嘅

渣家軍梗係唔敢入嚟
一陣又出個post話不分化黃店大哂啦

痴得埋渣家軍人西條支那婆班人嘅都知佢咩料

2020年版方唐鏡......

得罪講句唔係呢啲人縱容佢都唔會咁串呀

屌你地2 頁就埋晒位
叫人點入嚟

又出超必

咁大個仔都冇聽過人有d咁既嗜好

人哋叫佢ta 姐㗎

都係學佢地btw飲食台有吹雞po

係你叫我打 我先打㗎

人西谷

食下花生

點解每個anita wong既回覆都要屌龍門一下

有邊次唔係
總之佢哋批龍門就小事都要放到最大
到俾人發現就另外出post話不分化

明明最分化就係渣哥 黃色水門 屌

原來星爺係超時空抄Marco yeung事件

啲盲粉真係好crazy

同藍絲一鳩樣 一有岩佢意既事實就我睇唔到我唔知我唔理

Agger，黑警都可以對佢自己親人好嫁

人性如此

因為佢收咗錢

明明講緊marco既野都要踩龍門一腳
係咪精神分裂？

＊唔岩

總之邊個企龍門對面
人西都會義無反顧撐到底

就算佢哋作奸犯科
都係因為龍門仆街

係啦係啦成班連登仔都係冷氣軍師
快撚啲屌埋楊朗長輩嘛 逼佢道歉咁仆街

人西班傻鳩痾唔出屎 都係因為龍門既錯！

你冇錯 佢哋真係咁諗

渣家軍

物以類聚人以群分

都係有冇事先講明嘅問題

大家一定唔介意俾手足賺運費，好似各區黃步兵咁囉

嗰個Vivian Kwan都係臭西嚟
Let’s Jam啲痴線fan

立眼以為你串佢仲係粒受精卵

又畀你兜到

期待趙生聽日點回應

今天的我打倒昨天的我

臭閪Anita Wong 你好
要唔要資助下Marco 律師費？

暴你老母

留名食花生

回力鏢

佢哋講心唔講金

多人入poly就代表入過poly嘅唔值得支持？
因為let’s jam豆皮佬無入去？

人西走咗黎呢個post撐緊

有無證據啊 唔好打幾個字就當係喎 真係有人信架

仲講緊藍律師訓撚左幾耐

咁佢被告暴動就算啦老老豆豆唔想佢加多條罪嘅⋯ 運費方面佢認錯/ 之後free返就算

針對返人渣哥水門算

講鬥黃
其他批鬥黃店捐左50萬未？
做左初選票站未（雖然無得再做）
蘋果報頭減左$10 未？

下下都咁大篇文雖然又真係幾好笑， 不過希望大家針對返12 人嘅po

留名民主黨 割趙家賢

刑事案件 你唔講只要popo 主動查 一樣可以告

已經日日tweet日日push

留名趙生割人西之後班八婆肯定唔順超屌番轉頭

自作孽不可活

好心痛⋯

公道d 講
冇記錯渣家軍嗰班人有部分鋪都要有初選票站既(好似lets jam,66都有)
但嗰班柒頭要鬥黃就唔好同龍門鬥啦

我笑鳩水門人渣哥算

Anita Wong 幫你加速

咁佢被告暴動就算啦？
咁比佢呃錢嘅街坊可以點算

水門渣狗冇已經輸咗啦

Agger 又好無力

Marco哥 只能講 大個仔 要負責任

佢只係小朋友！ 雖然佢27歲

咁做錯咗， 肯改肯認錯就原諒佢啦

黃店肯出手畀佢蘋果登報
佢都已經唔使搵東周啦
hku成篇«以生命回報自由»
都登到出嚟
"廣告內容不代表本報立場
只反映客戶意見" 咁咋嘛

光榮嗰堆 登過頭版㗎喎

Pusu

擺明唔想畀人告埋一份

del到隻手告急

本來anita唔出聲就原諒左marco 係都要搞大件事

條友積犯黎 比咩機會佢
當日佢追擊龍門又唔見佢收下把口

其實張生都話認錯道個歉就當冇數
班渣家軍講到張生jer 住咬死佢為止咁

Anita 閪真係 麻撚煩㗎呢條女

其實anita係咪同marco有仇

因為佢有心搞事

咁玩尻佢

人渣哥水門係咪手足就唔知喇

Anita cap圖扮證據，等人無留意日期

似係

老實講
張俊傑呃到梁芷珊嘅，就真抵比佢呃啦
梁𦭒珊又有朋友楊天命，連楊天命都睇唔穿張俊傑嘅，咁張俊傑真係有d料到喎

咁唔通信人西咩

搞到大家落唔到台 玩死marco就真

Marco 好搵唔搵搵錯咗個閪女人

講人渣水門新景園最多咪冇生意執粒唔俾佢食人血

詐騙 即係存心呃？

Cheeky Pasta篇文
講到係小朋友無心之失
一時衝動

大家畀次機會
手足有暴動罪喺身

30蚊對太古班中產碎銀咁 但宜家比個anita搞到又落唔到台

推 出完聲明再夾錢請律師

真係好想知 太古班街坊揸正黎做渣家軍會點
係咪又屌鳩太古班街坊想煮死有暴動係身既手足

Marco 變咗夾咗喺中間

餐廳之鬥+ 人閪ta閪

其實人渣哥真係幾仆街

Cheeky pasta: //喜歡出風頭，做事不經大腦而屢屢闖禍！ //

光榮: //即使手足品德欠佳//

Ta蛆chok到班同舟人俾子彈俾對家721暴動證明佢衝動出風頭同品格欠佳喎

[正視聽］黑警告marco暴動係老屈，721當日係白衣人無差別打市民，市民係自衛還擊

人閪黃表示marco哥呃錢係自力更生狗改不了食屎，marco注定做一世過街老鼠

macro只係一隻棋

有錢人唔會care 個銀碼啦 誠信問題
唔係手足既話點會咁易放過你啊

人西真係痴撚線
左spin右spin環遊世界一周

針對返人渣ta閪

就好似膳心咁
好亂呀間間黃店都咁

Ta閪真係靠害

情緒勒索

兩樣野唔係mutually exclusive

我兩邊都全力推嫁

佢係721俾人告個堆 應該告唔入㗎

支那content farm常用手法

or just a thief?

namaste

仲有周小龍咁老江湖都呃到 我真係唔信呀

marco入稟狀回應大限將至，等你反擊

出埋宇宙

人西轉移視線策略失敗
敗走趙家賢FB

你要問popo +DOJ 刑事你唔追究都可以告

想死
唱我哋Marco哥
係咪想做第二個張俊傑

邊個話Marco哥害人嘅都要死！
唱你強姦女手足都仲得呀！

小朋友要成長
希望渣家軍畀間新分店小朋友打骰

餐廳大電視係一定要有嘅
仲要有波台
唔係夜晚點賭波？

大財團蝦小朋友

其實壓倒佢嘅最後一根稻草 係人西狙擊佢

我反而覺得搞大仲好，比多d人睇清楚marco既為人同埋暴動手足唔係真係咁神聖不可侵犯

水門雞光榮新警員渣狗幾時請marco 手足

G chi

刑事popo可以主動調查

打骰係語帶雙關？

係㗎 佢以前喺保險業都出名仆街

但ta閪餐廳可以照屌

咁樣害死marco啊 班渣家軍同Anita Wong

咪害人啲仔女啦

直頭係condom…

但佢不斷拉marco落水 marco又不停痴佢

人西想借marco打擊龍門

Namaste maybe u are right

其實係幾時

好有趣 舊登啲人反龍門 熱城班撚屌又單單打打扮哂唔狙擊咁屌龍門 成班水泥隊現哂形

我知 但係好難救一個一心「求死」嘅人

又敗走 以前唔係好串㗎咩

不如開間大渣波賭場

打擊返人渣哥先可以了結到件事

份writ 14 天內

但而家人渣醒咗 淨係叫佢啲爪牙出手

咁好似又真係就到期 btw唔覆會點

你又不無道理

準備去澳門開賭場？

林萬榮下一本書應該叫做《消失了的渣渣軍》

21/9

人西背後咪水門同渣狗

熱狗一向都係懶與別不同

一日敗走兩次wor

呢隻怪物係你養出嚟

定係消失了的運費

5. 如被告人未有提交送達認收書或抗辯書，結果會怎樣？

如被告人沒有在限期內把送達認收書或抗辯書提交法庭存檔，原告人可向法庭申請，要求法庭就其申索作出針對被告人判決。 在這情況下，法庭就毋須進行全面的審訊。

如原告人的申索是有關欠債或經算定的損害賠償（即申索的金額為固定的及可確定的，例如有關不兌現的支票的訴訟），他可就申索的金額及相關訟費向法庭提出申請，要求獲得勝訴判決。

如原告人的申索是有關未經算定的損害賠償（即賠償金額須由法庭評定，例如利潤損失、人身傷害賠償、或損毁財物賠償等），法庭會作出非正審判決，但原告人仍須出席聆訊，以便法官或聆案官評定他應得的賠償金額。

6. 如被告人提交抗辯書（和反申索書），情況會怎樣？

在收到抗辯書後，原告人可在 28 天內向法庭提交答覆書，此答覆書內可列出補充事實，以回覆被告人所呈交的抗辯書。不過，對於被告人在抗辯書內提出的指控，原告人即使沒有將答覆書送交法院存檔以作回應，程序上亦會視為原告人否認抗辯書內的指控。

如被告人亦有呈交反申索書，而原告人對該反申索有爭議，原告人便須於獲送達反申索書後 28 天內把回應反申索的抗辯書呈交法院存檔。原告人如未能在限期內完成上述程序，被告人可就其反申索缺乏抗辯而向法庭申請勝訴判決。在反申索訴訟中，原告人成為了被告人。

答覆書或反申索的抗辯書並無特定表格，原告人應把答覆書及任何對反申索的抗辯併於一份文件中。

關於如何擬備答覆書和反申索的抗辯書，請登入此處參閱由無律師代表訴訟人資源中心所提供的解釋說明，該網頁亦備有答覆書和反申索抗辯書的樣本以供參考。

狀書提交期於答覆書和反申索的抗辯書送達後 14 天屆滿時結束。

即係當佢放棄抗辯

渣家軍係黃圈毒瘤，一日不除，黃圈永無安寧之日

唔會咁蠢唔答嘅份答辯書好易填，之後先展開一系列法庭程序

都等咗半年先告
唔算急㗎嘞

Agger 不過佢哋勢力龐大好難搞

我支持㗎

佢哋咁識明星效應又泛民又gphone , d 細路 （gphone )實聽哂人渣講㗎啦

但寫到1999分分鐘衰過唔寫 你唔好忘記佢本身係一個不學無術嘅人

算忍得耐

佢真係好識操縱人心

佢地偽裝能力太高，好難除

好多黃絲都冇獨立思考，渣家軍講咩都好，根本冇 fact check 過就信到十足十
唔解決渣家軍嘅話，黃色經濟圈一定會比佢哋不斷撩事鬥非搞到玩撚完

反泛民 入唔入得黎

一定係搵律師㗎喇

老老豆豆，其實龍門可以就咁出律師信 2000 蚊⋯ 唔一定一嚟就搵律師+ 大律師咁惡嘅
呢度（兩個律師見面，每小時，出writ 出letter before action 起碼洗咗萬幾二萬蚊⋯ )

有冇ching可以講白少少渣家軍即係邊班人

同哥布林一樣

人渣哥 新景園 66 雞煲 lets jam

出咗律師信啦
呢個就係回覆

唔係㗎， 嗰封係letter before action 係一定連同份writ 一齊入 一齊寄

事務律師唔可以打官司 大狀一堂至少幾萬

而且係因為marco收咗律師信之後仲叫人告佢 張生先決定真係告佢

有需要用連登名義整懶人包

信暴動手足一定善良
同
信靚女唔會蚵屎係一樣地on9

藍屍Anita Wong瘋狂留言護Marco

加

甜一刻
新警員
後街牛扒
漁一
橫濱水手
Cheesy pasta

如果講清楚
係幫Marco賺生活費、律師費
大家ok咪ok囉

或者有啲家長唔介意
仲會主動畀多$500/$100貼士呢

幫唔落

Agger 聽日開始整先

true

成班廚房老冇文化，一朝得志搞小圈子

hide死趙狗

相反龍門嗰邊 個個都係有料之人 高下立見

渣狗軍！！！

佢咁爛賭我估幾萬蚊佢都未必有 唔係使乜食夾棍

完整名單流出

勞工組今日會唔會幫太古城街坊爭番個公道

老實講，見到佢咁串嘴，
比我係龍門，我燒銀紙都一定會告佢
最多最尾收番一蚊象徵性賠償
總之唔告條氣唔順

收到

嗰班黃店屌龍門poly煮咖哩影相

潛台詞係:
嘩 早知會多咁多生意 我都影呀！

千祈唔好諗到佢哋太高尚

講真 就算係抗爭陣營入面必然會有害群之馬混水摸魚攞著數

就算出writ 都唔一定搵大狀，
10/8 出律師信（整得呢封letter before action 係一定整埋份writ 未寄，程序上係要出咗封letter before action 之後先可以去入法庭 蓋印份writ ）

7/9 就寄writ

橫濱水手都係

$188係包啲咩套餐？

講真，冇keep住出聲屌嗰啲我都可以原諒
而家仲掛住屌龍門嘅就永不錄用

我諗直接寫過一張list

仲有賣書嘅計唔計

擺明玩野想造死Marco

佢仲有賣書

咁告得暴動我又唔會質疑
黃都唔代表個人操守冇問題嘅

call4van 竟然痴埋去人渣度

佢哋本身fd底

賺錢都要有品

好似仲有個King
龍門和你宵負責人
可能係皇牌嚟

係皇牌就出咗啦 唔好潛水啦

你唔好話埋條粉筆少女都係

同支那一樣

可能Marco 做咗condom之後咪到佢 之後應該仲會有件粉筆妹妹

我都食過 都唔係幾好味
係好撚好味呀屌你老母
回頭率100%

你啱 $35喺渣狗度 只可以食一隻雞髀+2粒丸

唔知班渣狗水門狗光榮狗仲撐唔撐條垃圾
應該都變condom成班生意佬古撚惑惑

佢仲有king 同粉筆妹妹兩個condom未用

死雞撐飯蓋 人一渣 腦便殘

賣租鋪口罩條仆街？

係呀

幾時都話有錢人嘅鬥爭

所以查家軍真係蛇鼠一鍋

屌佢老母 好彩最後有退錢俾我 嗰時買咁十幾盒

同衛斯理小說 玩具一樣 我哋永遠唔會知自己係咪做咗人哋嘅玩具

比人拉or吿暴動嘅人宜家做咩講咩都好似係鑲金咁高高在上 唔屌得 屌做多左會比人鬧分化

求其出啲嘢嚟賺錢有啲人當買贖罪卷咁 唔理質素

記住咩群體都有仆街 再係咁遲早做壞市

咁慘

上哂gear係安全地方做訪問
真係有上前線既點會咁做

博點相

定詐騙集團

推過咗1001

橫濱水手都係？

個回力鏢中撚到應一應

佢只係有賣書 唔算最勁個批

推！
macro可能真係前線手足 但份人咁仆街

九龍灣團購黃店團都係每個餐加$20運費，又係有本咩消失的聖誕卡，係未又係條Marco 有份ga

運費都好唔合理，以為俾手足就無計咁多

條友仲死撐緊 不過似瞓咗

真係佢搞㗎good luck bro

Btw 運費可能本來只係$5甚至唔洗

你地係印度人？

趙家賢炒車炒到仲話佢好落力
cringe

Cc tai 5001咗好耐

咁都仲可以耐唔耐食下

我一半

民主黨 賣香港 方面 永無失望

唔笑佢了，積返啲口德
但唔該佢下次唔好咁快take side

都可以嘅 btw你可以暗示下老闆 勸佢唔好再賣

I am going to hell for this

一分錢一分貨
而家一個餐貴$10，咪好過之前
但感覺就變咗去食個食材包

因為全個連登都係龍衞兵

我想問下點樣開始學印地文

我覺得個文字系統好複雜

其他餐都好咗好多

唔緊要

我淨係識講幾句 唔識睇

原來係咁，我得閒研究下先

係，o chef lab個大廚成日去餐廳教廚司點煮野

真係出心出力

唯一一個伏

係，睇落伏伏地
扒餐幾好湯好飲

好仆街

不過笑埋今次好啦，始終係同路人，係on9d咁解姐

聽日試下有幾伏先

饅頭張最on9係請左Marco依個冚家剷

佢出黎道歉，我當無事發生

Agger 仲有佢班fd

我都係咁話

我都想佢道歉，就咁話

7同12都好似佢搞喎

留名佢講hide 「唔關事既」comment係佢原則

即係點？ 咪又係呃

乜撚野叫和勇不分30蚊
係咪同一夜夫妻三百蚊差唔多意思

但欺詐係刑事popo可以主動調查 而且呢單上到庭對佢嘅品格方面好傷

即係 入錢 入錢 入錢

因為曾經有過商業欺詐前科

再姐 太古團係話緊佢9月12個團有問題
但係facebook group已經冇哂相關post 得番一個有寫價錢嘅post 究竟係咪有人心虛del哂呢

可能marco囝有 mon po知商業欺詐係刑事 所以快手del po 費事又要坐多幾年

Push

所以一直都講渣家軍根本逼楊朗走上不歸絕路。
但楊朗本身又唔抵可憐

成篇澄清都係帶風向blame龍門

仲有果條仆街人西講明又點呀 咁係同當初有出入而且佢落咗自己格呀嘛 仲係度諗住洗太平地真係好肉酸先唔講佢藍定紅 佢係咁搵位入 就係為咗食八卦花生呀？明明啲野都唔關佢事先係都要做架兩 唔講以為佢同渣架軍啲人有路

大話冚大話俾人拆穿一樣即刻用第二個大話黎撐飯蓋

原來自力更生雙手搵食係非牟利
全港幾百萬打工仔都係慈善家

他只是個孩子啊！（27歲）

和勇不分咁樣解cls
我係老闆都唔會要呢啲伙記

27歲小朋友玩埋行騙
點夠你地渣家軍玩呀

團購link係public link

只有任開嘅面書acc，多蛆國五毛先係成功人士集散地

依位阿姐真係一睇就知八婆

屌佢老味原來係佢？？？？
真係冇睇清楚唔知係同一個人，
佢都靠賣租鋪假口罩呃唔少油水
（自行起我底有開post質疑過租鋪）
真係應該揾人出下post講好喎

如果話張俊傑真係戇鳩，
最戇鳩都係信左呢啲冚家拎養狼狗咬心口，
仲要洗怨枉錢打官司

班熱血智障去左邊呀

仲唔撐勞工marco

牛唔飲水唔撳得牛頭低

只係用客觀證據去show返楊朗手畜係一個點樣既生物遮。
邊有醜化到佢呢

二當家就醜化佢，無啦啦屌佢品德欠佳

全數捐助年輕人=marco yeung自己

黃圈係咪比一班人玩到臭晒

搞團購都搞到咁

黃色是非圈 已經唔想理咁多 香港人加油

其實香港人係幾mean

始終都係手足 佢喺黃圈都臭撚曬朵 有無必要去到咁撚盡？

臭閪Anita既然覺得收個30蚊咁理直氣壯 咪叫Marco咪撚退囉 覺得自己冇錯又要縮呀？你要收唔係問題 一早單聲丫嘛 捐助年輕人原來係捐助佢自己呢件27歲小朋友

Cls
估唔到咁仆街

條友反串
想暗示龍門對佢趕盡殺絕

但明明龍門告佢民事
唔會坐監

Sor膠一時太上心

因朗

因為品德欠佳和喜歡出風頭，而做事不經大腦屢屢闖禍的楊朗

食隻片皮鴨都咁難

仲有冇團購

痴線，人地手足比人告緊暴動罪架，退咩錢啊屌你，仲要踩多兩腳嘅你班人

push

好撚多人連街都無出就相信所謂手足講的野。龍門做幾多野先得

推
人格問題

啱啊

渣軍出post屌太古人未
特別係柒柒雞, 水門生雞 同 假民主渣狗

講真就算龍門真係人血，你估家長會介意咩，為左大事，小事都放低先啦。家長七左咪move on囉，同埋有時捐錢都預左總有比人人血的時候。日撚日追擊龍門，都唔一知咪居心。

新警員，肛榮

眼紅人地姐
講到尾都係為錢

另一邊就為左錢又東周又出書, 依家仲食埋夾棍都死攬
真係沒有誰比誰高尚

新警員

Let's JUMP

真
太古班仆街唔知係咪收左咸豆章錢

但渣家軍一定係比誰也低賤

好撚好笑
班渣狗依家就話一單還一單
咁屌你比狗屈暴動又點解同龍門誹謗可以撈埋一齊講呀?

好正

渣狗是真理

不能同意更多

唔好講整死佢，明明佢自作孽不可活。

講整死佢好似講到主動搞佢咁，但現實係佢主動搞龍門搞左大半年。依家天唔收佢，龍門收佢遮。

人西：親眼見到饅頭張去太古城逐家逐戶派錢

反正講完班人唔洗fc都會信到十足

眼紅

龍門任我擺，「瓏門」任我踩。

渣狗兵圍又贏一仗

挑！告佢誹謗，佢有道理嘅，咪攞證據出嚟證明佢言論係事實囉…

退一步，如果講大咗，立即收回、道歉，再公開澄清，人哋唔一定告得入（因為，原告名譽上嘅損失已經因為澄清而大幅減少）…

就係人哋要告到底，賠償額唔一定高（除咗法律費用）… 當佢窮賠唔到（無人眾籌幫佢），咪破產囉，四年後又一條好漢… 鬼叫你屈人老強咩！

起碼叫做攞返道德高地，搏同情，等人覺得龍門張俊杰小器、斤斤計較、得勢不饒人…依家出嚟情緒勒索，隻字不提自己口不擇言（甚至老屈），抵佢死啦！

g持

世紀大炒車

見到本"消失了的聖誕卡"就知咩事

南亞仔
雖然大家都係戰友，但唔好再回agger啦。
成個post，你agger左成百次都有

推post不如cap下渣家軍賤史

人閪話我地係聾衛兵

27歲，我擔起左成頭家啦已經，仲小朋友。你老母。

成件事我諗最嬲係真手足，比佢影衰埋，分分鐘搞散成個齊心的黃絲。幾多朋友已經麻木，都唔再過問食緊個間係黃定藍了。

自己錯就係手足問題+屌返買家轉頭 佢就威啦, 食人血食到買靚車 再唔係攪下/屈下其他食店

agger 人渣哥

而家係消失的運費

其實呢碗屎賣幾銀

Good idea

好似成40-50?

我揸gtr又食人血饅頭，有渣哥照，唔撚洗炒

成千上萬個咁多 龍門真係有錢

同提子飯有得fight

$45

agger

如果唔係有心縱容 條友點樣泥足深陷all are karma

自己唔知得罪咩野人時, 比人攪果陣又可以順便屈同行 完全可以博同情加進一步吸人血

屌客又得

$40

最好笑係盲撐果班話佢27歲, 只係一個小朋友 正正常常27歲都讀完大學, 出黎做左4-6年野

人血GTR 日日老屈無雙

仲有粟米六粒飯

$35 得兩舊雞搵柒笨

咁L貴

和勇不分（$30)

我地幾時變到咁低賤，和勇不分變左搵錢口號？

如果真手足有困難，同路人一定幫手。

班渣渣軍，除左網上嘴炮，不如show 俾我地睇做左咩實事

好命嘅 個仔讀緊小學啦

話時話, 好似無 除左同人影相

Royal 級雞飯

屌龍門

諗返龍門好慘
一直冇人幫口講句好說話

相反渣狗日撚日晒黃之鋒周庭譚文豪王宗堯100毛
有pr真係唔同d

出書抹黑龍門

十足十啲選戰情況

吸人血, block facebook, 假投票, 開分店

笑龍門廚師比人爆頭

Eric tsoi 分化天王

100毛係渣哥股東

Marco = Korean fish

日日ff如何頂死龍門

100毛有紅色背景

手足就係Condom既例子，佢只係個孩子，咁樣公開處刑，有無搞錯。

店長唔撚駛QC

其實條marco運動之前做緊咩架?
起碼都應該做左幾年野啦仲小朋友，47歲覺得27歲係小朋友既話，咁不如搵個70歲出黎撐龍門話張生都係小朋友啦

Cap你cctv 畀振美又得

賭撚?

垃圾媒體
不嬲都唔鍾意佢地

唔怪之得 政府話60歲先中年

原來話人食人血饅頭自己先食得最fat fat

up

之前仲有份護航CCTVB 記者

真係估佢唔到

呢樣真，好多政治明星合照

屌還屌唔好批鬥其他同路人 marco賺錢唔代表龍門是無辜 唔知咁多可以觀察下先 你地鬥黃只係幫左龍門一個 但害左成個黃圈 而家你鄧龍門唔抵 但你知道幾多 有幾多係你親身了解 唔係道聽塗說 到有機會俾你知道真相個時唔係一句你唔知 你無心 就當你無份參與

條友好識呃人 不過EQ0 好易燥狂發作

烏賊戰術 你支那口交部返工？

我之前參加團購都中伏

本來一星期前訂好哂嘢食，比哂錢，點知取餐個日呆等四十分鐘，中途搵唔到車手，最後透過餐廳先知原來無落單喎。

睇返個訂單表發現有「消失了的聖誕卡」

仲有blame the victim 如果黃圈好似而家咁 不要也罷

估唔到marco已經呃左咁多人 fat fat la 又可以同人渣去泰國call G

一個人格有問題既人講既野有幾可信，仲要有藍西加持
仲有依家鬥黃既係渣家軍，佢地已經起左個大台出黎，今日鬥龍門，他朝邊間做起既黃店唔加入佢哋，佢哋又會走去鬥佢

咁厚面皮話收益全捐年輕人

對於你唔岩聽既 選擇反嘲 塞住耳仔對你無好處

膳心佢地有份鬥死 而且亞玉 煲底 華叔甚至忠輝 燒賣皇后 都係受害人之一

人哋張生全部反駁有證有據 你哋渣家軍有咩

定係你睇完消失的聖誕卡以為知道真理

紅色？有無FC?

渣家軍風向係割marco，保屌龍門立場？

鬥你老母個閪黃咩，依家講人格，唔係黃藍。
無支持龍門呀，想咸豆張仆街呀。
渣狗軍、人閪快手拎證據出黎煮撚死咸豆張。
唔拎就縮入老母個爛臭閪度啦。

講埋d似是而非既廢話，當依度中老年人集散地既黃谷呀？

A

消失了的訂單

絕對唔係撐渣哥 我唔識佢唔會幫佢下定論 同樣 你地唔接返核心既人 唔好咁易被感情左右判斷 仲要批評其他同路人 已經變左對家既人 而家事實係marco偷賺街坊錢 咪屌Marco 用呢樣野屌其他人就不合理

睇吓邊間投行幫100毛上市

黃版save hk

咁有無退錢？
收益全歸手足 姐係marco自己

消失了的收益

條撚樣咪渣狗軍口吻
永遠無證據、叫你自己諗

你好似好享受俾人叫兒登？

a

唔好搵膳心講

膳心真係呃手足糧

加上佢執只係因為社企project完

偽中立叻哥

睇咗件事幾個月
龍門應該處事上都有錯嘅
不過呢幾間黃店日撚日追擊龍門,不惜叫人買星島集團嘅刊物,講咗成年話有好多證據話龍門,呃人結果到而家都仲未有,佢地真係唔抵幫
我個人估計應該呢條Marco Yeung暗中去呢D黃店講好多是非,搞到個個對龍門有莫名嘅仇恨
而家阿Macro出書抹黑人,仲袋撚哂D錢,班黃店都有份造成呢個局面

可能係渣狗本人

你up mud 9

弱智
講野無point既單打有閪用？

問你證據呀。
無證據你講果d廢話做乜鳩呀？

證據呢？

又黎一單還一單法庭都會用證明證人係不誠實黎打啦
事實係marco呃錢
事實係一個呃錢既人指控龍門但比唔到證據
事實係渣家軍支持一個呃錢既人無證據下指控龍門

Marco=年輕人

乜撚野呀
係小朋友呀屌你老母

龍門就係錯在之前啞忍佢地

#明嘅就會明

屌還屌唔好批鬥其他同路人 Marco賺錢唔代表渣渣軍是無辜 唔知咁多可以觀察下先 你地鬥黃只係幫左渣渣軍堆人但害左成個黃圈 而家你鄧渣渣軍唔抵 但你知道幾多 有幾多係你親身了解 唔係道聽塗說 到有機會俾你知道真相個時唔係一句你唔知 你無心 就當你無份參與

送返到你

中立各打50大把?

屌你老母臭閪 你又唔屌人渣哥，人閪同Anita鬥黃 佢地先係發起人
走黎屌我地 你咪弱撚智

真相？ 你係乜水？ 點解你會知真相 唔通你係Anita wong? 知道d “所謂既真相”

小朋友唔年輕？

又係呢套論調
又唔見龍門俾人輪姦嗰陣咁講？
又唔見當時話唔好批鬥同路人唔好害咗黃圈？

然後渣狗班傻閪玩心理戰，話你唔接觸到太多，唔知咁多嘢。

但到問佢地拎證據，就永遠都係流浮山刀手咁，都市傳說。

完美counter

要攞著數果陣
就傑哥前傑哥後 仲攞埋和勇不和黎呃錢
未出事之前 串過馬撚 仲話自己CEO
一俾人踢爆咗 就話自己只是小孩

可能佢睇完本書 以為自己了解一切

話說上次開分店有冇後話

我同你講 飲食界對龍門嘅意見 並非來自Marco 大部分一早已經知道 係因為同佢太紅唔敢講 只可以話佢間marketing agency做得太好

好似冇話取消

唔怪得咁驚上法庭啦

唔通叫個官：你自己諗吓啦、明嘅就會明、前綫個個都知、得啦好多人都知

吹到佢有pr 公司

Canny Leung 楊天命 周小龍 甚至毓民 全部都係on9

個官：

都係果句
佢可能有D嘢做錯
不過渣家軍絕對有誇張化件事,講到佢呼吸都已經係錯
同埋佢地班友講到好多證據,到而家都無乜嘢拎到出黎

同口交部好似

100毛本身係pr 識用psychology 唔出奇

要有證據先可以理性思考？我都唔需要你信 係叫你唔好因為marco攻擊其他同路人 有人俾人殺害再掉落海都可以係無證據 係咪當無事發生

條柒頭以為打廢話罐頭文會呃到人

唔俾佢水到就話你係兒登仔

真係以為個個27歲都小朋友marco咁樣咩

我就唔識渣渣軍同饅頭張，只係一個平凡既香港人，不過有獨立思想同判斷能力，所以唔會支持港共霸權。

唔該你記住，所謂既黃色經濟圈，龍門同渣渣軍都係霸權下催生出來，佢地原先都係商人搞生意 。

同路人唔係大晒，暴動光環唔係大晒，只要係人，就一定有機會錯，錯就要認去改，哩樣係做人既既態度。

槍頭永遠只對住直正既高牆 - 港共

甚至屈張生老強

唔需要要有證據都可以理性思考

可能係人西啲水泥兵

和勇不分 30蚊 點解會變成咁

我就係人閪認證既龍門Pr Steven & Maggie

多謝你讚賞喎

點解曲奇仲可以咁大條道理話龍門呃佢
蝕嘅就龍門
賺嘅就唔計成本係佢嘅

30蚊運輸費好少野姐。。。老老實實唔好為屌而屌，點解一定要人地做義工，過河濕腳呢d一定架啦

利申：唔係黃絲，好撚討厭黃絲呢個名

咁仆街？得你一個苦主？

你又點知無 唔好否定你唔知既野 提左你無知唔係籍口

Marco捨棄黃店原本提供的運輸服務(全團收費約$300由30名以上街坊攤分)，以較高價格收取街坊運輸費(每單最少加收$30)。

取餐時，Marco仲準備定本"消失了的聖誕卡"出黎賣，話佢自己係Marco，係俾人告緊嗰個手足喎，都唔少人買咗。

賺兩轉錢喎

同路人wor

咁都可以拉埋黎講
掉落海只係無證據係黑警做，但條屍仲係到，疑點大家都睇到
龍門呢單野係連疑點都睇唔撚到呀，得渣家軍既片面之詞

成班精神分裂咁

一夜夫妻都值錢啲

明買明賣，冇得屌架喎呢d

屌 你講撚晒啦
我夠可以話國師泛民同埋本土勇武係暗共 黑警係幫香港人都得啦
因為唔好否定你唔知嘅嘢

問題係衰食夾棍

就係唔係俾人發現先退錢

你支那人 ？ 行有罪推論

簡單來講係食夾棍

直頭係都市傳說lv

佢食夾棍 而且冇事前告知太古街坊

佢行緊有罪推論

又上熱門了

我地係講緊真理越辯越明 ，一句太紅唔敢講，就想說服龍門正仆街？ Come on James,你當我地都係27碎巨嬰？

渣渣軍係我眼中就真係PR 做得好，又多KOL 撐， 打手又齊心，人閪AW 周圍野火頭。

饅頭張就呼吸，柯屎都係原罪。

黃色經驗圈唔係大撚晒，無忘初心， 和勇不分，做實事啦

前排FB一日幾十個PO屌龍門
而家好似好靜

事但啦 搵食姐 犯法阿

咪咁天真2020年搞手重係但求打個和
無錢搵邊個幫你做 呢到香港阿

你覺得收運費冇問題嘅
我就唔明點解會退錢啦

Creepy pasta 老闆仲死雞撐飯蓋

無錯未見過Marco 啲指控有咩實際backup 反而龍門都有d野放出黎

真理只會越辯越明

問題係唔老實啊，明明富東閣包車，又巧立名目去咁做。

口就話饅頭張點點點，事實就係你同我同單眼佬都知

佢呢個講法根本係立於不敗之地
一句叫你唔可以否定你唔知嘅嘢
屌咁好多嘢都唔係個個都知道事件嘅全部真相㗎啦咁佢點拗都贏嘅

我理性思考左半年。
然後理性地觀察左半年。
然後見到客觀事實係咸豆張出左好多證據，係強而有力。
再見到指控饅頭張既人，永遠都係同佢因財失義，但又俾喎到證據既人。
咁我就唔信佢地渣狗軍。

我亦無因為單單依件事就攻擊同路人，只係攻擊渣狗軍。因為由marco yeung出黎攻擊龍門開始，背後一直有佢地既身影。出post護航，同時攻擊。
我睇到佢地既一致同目的。

唔好拉乜嘢殺人無證據果d黎講啦，果d有晒環境證據證明有件咁既事，只係被極權封鎖資訊到果個點就停低。

而慘在渣狗軍利用marco yeung攻擊龍門，就喺佢地Facebook page留晒底

Classic食夾棍

將個post入面d野又loop一次

Exactly 其實唔接受現實嘅似係佢

暗黃泥架，唔好推

條友都膠膠地

上庭同個官講：你理性少少啦，問我拎證據？你唔識自己諗呀？

啱啱條友其實係咪let’s jam 老闆嚟

官：

啲所謂WhatsApp cap screen

渣家軍批鬥左龍門大半年, 即係已經變左對家既人啦? 咁我批返"對家既人"有冇問題? 定係你覺得渣軍就同路人, 龍門就唔係?

我同你講 cc台對渣軍嘅意見 並非來自Marco 大部分一早已經知道 係因為佢太紅唔敢講 只可以話佢間100毛 marketing agency做得太好

貪心賤婦

果陣龍門紅就菠蘿雞

條友收咗皮

完封

就係佢marco無啦啦攬黎做，唔同太古街坊講，佢呃錢呀明唔明？

冇錯

佢可能唔知
大家都屌過佢老母

佢唔係佢老母，所以佢都唔可以否定到

果醬便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「幾千不能算偷……幾千！……幾千蚊的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「自食其力」，什麼「龍粉」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

屌龍門果班有幾多個真係識得張俊傑本人 大部份咪又係你口中既"道聽途說" D人成日講埋D"你唔係圍內人你唔知架啦" "明既就會明" 呢D咁既廢話, 証據就永遠收埋係老母個閪度拎唔到出黎

就只係商業糾紛

垃圾 vs 垃圾 狗咬狗骨

講撚左架啦，無論咩事都好。

饅頭張同龍門都係正仆街

btw 哩間黃店食過一次就不了

無錯，得我一個苦主

事後溝通返話有可能得我一個訂，所以唔送，之後有退錢同第二日問我訂唔訂

其實我唔介意比錢手足賺，但溝通、誠信方面真係要做好啲

鋪頭offer$300送齊。
街坊一直以為$300share開咁多個人。

但Marco哥無啦啦唔用鋪頭既車，自己爭住要「幫手」，然後賺街坊錢，街坊都係一頭霧水俾多左幾十蚊。

錢事少，但中間過程係無被通知之下硬食。

好撚顛 入面留言係咁屌太古街坊窮閪
仆街人地酒樓有平價車隊送
你水人加幾十元隻找你送喎
改名做黃色水魚圈算啦

重要出黎柒 唔係啊嘛 真係唸住死撐到底

成本唔係錢啊？ 100萬本，賺既歸我，蝕既賠返俾我，無得輸

D留言又係果幾個ac

根本佢地逼到路人甲 同龍門一條船
我一開始食一起果醬，同渣哥先
比佢屌到食龍門

Jam 五常

豆皮佬真係好撚柒

呼天搶地：我唔制呀，饅頭張話屌我老母，佢一定要死呀

搵食姐，總之饅頭張正仆街

同流浮山刀手一樣

渣狗軍真係痴晒線呃咗你幾千就話數好細冇咩大不了，佢哋知唔知重點唔係幾多錢自己柒咗有錯唔認又推龍門出嚟臭蟲論

畀 ching tip 中

消失了的街坊

好撚顛 入面留言係咁屌太古街坊窮閪
仆街人地酒樓有平價車隊送
你水人加幾十元隻找你送喎

原來黃色手足就要老奉比你當水魚水既

佢地班柒頭真係好撚雙重標準。

你唔同佢一齊賴皮屌龍門，就被聾粉

留意下, 其實渣家軍成班人d性格都係一樣, 唔輸得唔衰得果隻, 所以就算最後如果真係証明到手足講大話, 龍門係清白, 佢班撚樣都肯撚定唔會出黎道歉 好似渣狗之前個投票搞到咁撚大鑊, 先焗住要出個所謂道歉post, 但d內容根本係跌落地拿返咋沙果隻

點解可以咁仆街仲要屈返龍門轉頭

誠信問題

CLS太古都窮

想食埋人地打果份本，果下好嘢

真係貪婪到超出想像

人哋頭號渣粉紅嚟

呢個咪淘大自由講條友
又係賣埋個本書
本書又唔關抗爭事 係屌鳩龍門既書
唔知點解要買

又係人西互含

一起果醬：你班龍粉冇撚野呀？Marco偷幾千蚊都叫偷？

屌票

幫佢起個蘋果動標題：

Let’s jump豆皮腦細 敗走連登cc台：無人跟我屈龍門

佢話俾人知楊生呃咗街坊千幾蚊
佢都用個呃字 證明班街坊係完全唔知情啦

其實我本身有follow開Cheeky Pasta, 琴日見到佢出左個post
原來係親戚

屌太古街坊窮個個
係人閪黎架

太古街坊都窮閪

佢地係咪分唔到「俾唔起」同「唔想俾人呃」既分別。

講句龍門唔難食已經係龍衛兵/小粉聾
其實我覺得佢地同美國班左膠冇咩分別, 要反侵先係政治正確 唔反侵就會比人bully 乜鳩野事都要搵位入佢, 直頭去到呼吸都係錯既地步

btw渣家軍咁鍾意屌張俊傑著西裝入poly煮咖喱係做show, 有冇屌埋trump著西裝帶人去911災場救人都係做show?

唔係親戚黎架, 人地話識左冇耐架咋

根本cls

黃色水魚圈

一定會話唔公平

仲要屌人先好嘢

佢成人呃人話幫手足

Lets jam係咪有份呃人？
走出黎吠

利潤 唔撚係扣左支出先咩

關閪事咩 搵錢咪堂堂正正同人講

你黃圈都係用政治旗號搵錢 咪大大聲咁講囉
樣樣野蝕做唔通你+X咁有錢咩 成撚日又要扮熱心 又要唔講自己有油水

到時實話法治已死或者港共幫龍門證明龍門係藍

唔好誤會
對你呢個親戚好同nice唔代表係好人

笑死我

人西下一個批鬥目標：太古街坊

豬隊友

MLM Marco lying matters

同左膠一樣形式主義

佢一向都係頭號渣粉紅

因為佢自己都心虛

未死過人地嬲起上嚟比錢請打手肯定可以淹沒人西班垃圾

公我贏字你輸

好嬲好嬲個法係小粉聾

唔明，佢係無講明加$30?
講完你都揀佢都算呃錢？

做乜尻 西客之道做乜又join渣家軍

有人講左 酒樓自己車隊比300 就包車一次過送哂過去 越多人就除返開300越平

人渣軍要抽油水佢地自己送
收太古街坊每人逐碟野加30 即係片皮鴨同雞就一個人收

中產真係好癲

做咩屈人渣家軍 人地係鍾意去中國長城旅遊架
尊重D

佢無講明

1.人哋個谷講明搞團購唔可以謀利
2.佢從來冇講過原來「運費」係包埋自己食夾棍，街坊以為只係俾第三者夾番車錢

臭閪sara淨係識算盡d錢

識閪gross咩

夠膽串鳩班狗一世都住唔到，會驚班人閪咩
你收一世錢挑撥離間都唔會住得起太古城

前幾日出咗踩龍門個po之後直接unlike

貪得無厭

咁個叫REVENUE/SALES 扣左先叫 PROFIT

收入120萬
利潤50萬
都可以講成利潤120萬
龍門真係衰在唔一人送一層樓比呢班渣軍

agger
加30蚊運費擺明係誤導
仲話一開始講到明

差在未捐身家

當果70萬唔係成本
收入120萬係純利潤

幾識做生意

無謂多講
屌你老母 咸豆張

想同sara夾份做生意
我做0成本果個

DLLM 又拉龍門盤菜黎講，好撚野

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

我地唔係啲藍logic嘅渣家軍
會講證據 理據
咁又唔好屈佢

左膠到乜咁
連邊個鬥黃都唔知
就係到懶持平懶有道德
返去食屎啦你

而家果醬又識話人「仲以為呃左街坊幾十萬」「賺盡你咪千幾二千！」「唔通搞團購要做埋義工呀？」豬隊友同回力鏢到呢
只有老千先會在乎呃幾多錢而唔係呃9人錢本身個行為

因為龍門好蝦就可以唔講道理
而家證據確鑿仲有咩好道聽途說

責任全在龍門

豆皮佬賣垃圾食物都同人講高級食材，你唔撚識嘢啦。

佢點會在乎呃錢行為

絕對唔係撐龍門 我唔識佢唔會幫佢下定論 同樣 你唔接返核心既人 唔好咁易被感情左右判斷 仲要批評其他同路人 已經變左對家既人 而家事實係marco偷賺街坊錢 渣家軍仲話佢品德欠佳 咪屌渣家軍對人唔對事就不合理

富東閣講左有包車服務，好似$300成張單太古街坊share.

但有人以和勇不分$30做理由，同富東閣唔駛要van 啦，自己安排運輸。

$30對太古人黎係算咩，問題係無誠信，一開始講清楚就唔會宜家被人踢爆

龍門正仆街

順渣者昌逆渣者亡

人地其他黃圈做搞手又唔見會呃呃哄哄

真係好撚痴線
真係寧願佢收皮唔好出聲
呃一千幾百唔係錢？
你講明每單30幫手足，我絕對肯比
呢樣你岩，30蚊真係唔係錢
但你宜家係比人踢爆先退錢
退錢姐係佢知衰啦，你仲幫人死兜
用下個死人腦啦一起果醬
話人打電話屌左你成個鐘之後就狂咬人
私怨大過天
寬己嚴人，不知所謂

人西:唔鬥黃
不過事實上 我24小時都屌緊黃絲

成腦果醬

做咩啫佢

因為之前好多黃店告急，市民又無得堂食，所以先自救搞外賣團，救得幾多得幾多。

初心係好，可惜有人立心不良，做壞規舉，被人踢爆就退錢。

都係果句啦

龍門正仆街

marco呃錢都比jam哥講到係義舉咁
人西仲要反屌 太古街坊

利申: 不鬥黃 雖然我開親post都屌緊黃絲

老實寫到明係運費同服務費，
三幾十冇乜人會介意
問題唔在於幾多錢，係在於唔老實

諗撚左成晚
最後拆唔掂都係要屌太古街坊
咁呀區議員點搞呀

下 我幫緊台灣手足喎
賺你地錢係應份
仲咁多嗲

都係個句 渣家軍 不了

今次唔關黃藍事啦
依次係黑白

面對選民定黃色經濟圈光環呢

自己攞嚟衰

依定又話唔係喎 屌那星真係一時一樣

咁多區唔中係佢個區街坊中
個回力鏢準到

其實你講明嗰$30係畀手足嘅，街坊可以自己決定join 唔join , 但係講得唔清楚搞到大家誤會就唔係咁好囉

佢屌手足屌客就得 龍門炒返工賭錢嘅手足就唔得
渣家軍雙重標準到咁撐手足就三萬一個月請返27歲marco小朋友囉

跟車太貼
易生意外
趙家賢想割但唔知點割
仲要望住人西老屈佢班選民唔敢出聲

Karma is a fucking bitch

樣樣三十好L貴喎
食水好深

下面啲comment

好過搶

你岩
不嬲黃藍除左良知，仲係講緊是非黑白
宜家佢地又洗白，同藍屍狗有咩分別呢
唉

又到連登仔最愛嘅批黃大會

Marco有暴動罪響身 係咪想分化
只要佢黃 犯法都唔割

佢個濕鳩團購唔係人地屈佢做，而係佢自己跳出嚟做架喎，一直都係有心人做義工架啦，人地都講到明唔可以賺錢

最少淨袋35隻 x30 =$1050
如果全部2食 再加$350
唔計其他小菜啦

太古去沙田 當東隧$38 +大老山$24 =$62
Hiace俾到盡燒一格油 $100左右
成本未計人工 $162

有著數就親戚啦

最緊要有得批呀係咪

係咩野都入晒饅頭張數，新一代萬能Key

(和勇不分)

年輕人=27歲小朋友Marco Yeung

Only Marco Lives Matters
質疑Marco手足你就係聾粉 歧視27歲小朋友

班渣家軍柒左就拉埋龍門黎打稻草人
跟住有人出黎反駁就屈佢龍粉
龍門錯都好都唔代表marco 啱架 咁大個人咪玩臭蟲論啦

藍店唔會有同行如敵國問題，先唔講多數係大集團，間間都差不多加上靠終共揼水喉，有咩好鬥，鬥贏咗終共又唔會加薪

太古城窮閪

本書佢都有份㗎嘛

G持佢地繼續屌票
等d本身唔理嘅人都知呢班仆街嘅真面目

27歲iq係小朋友的確係幾慘

加速主義好

既然一隻鴨收$30咁大條道理 渣家軍覺得冇問題 咁點解27歲小朋友Marco哥要退返錢？道理喺自己嗰邊做咩唔企硬？開post屌柒太古街坊丫嘛
#邊個搵我退錢就正廢柴

割

民主黨 my Marco

我覺得龍門最正都係個米芝蓮咖哩芝士焗飯

我覺得洋蔥汁幾正

煲仔愛港豬係咪你

連暴動都唔係手足 咁其他食黃血饅頭果d？

可能我偏見，人西一埋去，成個感覺cheap左

但唔係為所欲為tee

原來係咁

龍門都比人屈得耐 利申 龍門打手

換電話啦ching

楊生呃錢方面幾有頭腦
每樣+30 隨時劏每個客一舊水
之後打煽情牌 話比人告緊暴動誹謗
太古都唔至在果一百幾十
又幫你買本書
肥肥 再袋哂落袋今晚拎去賭錢幫流亡手足

本尊是也

Pud

對家有問題，會私底下拆掂佢，唔會下下擺哂出黎比人睇

人西依啲人無事就了事鬥非就一定
歸根究底，龍門究竟有冇出賣手足

割緊架啦畀啲時間

真係廢事覆fb d弱智
犯法就係犯法，除非你係渣軍啦

計較係分清是非黑白
龍門告人誹謗就唔撚係分清是非黑白

冇錢呀

輸咗再呃過

冇

黃色孔乙己

佢唔係自己開餐廳做老闆咩

利申 以前睇過佢Fb

唔係 但佢呃張生話係

冇直接屌，不過share左呢個post

件事再發大，可能到我被人搞。

第時見我無打饅頭張或者龍門正仆街就知道唔係我了

自己屌龍門又屈人強姦又出書就無問題，而家比捉到正就唔計唔計

憑實力食夾棍有咩錯

[black]龍門正仆街[/black]

facebook撐marco果班人滿口歪理又偽善

幾十字 我都唔明佢想講乜

話時話，點解佢做送團購？ 渣家軍咁大團人冇人請佢咩？

人西部隊大軍進攻

叫叻屎醬算啦

渣渣軍個腦jam實左

政見同人品從來唔卦勾。

比人告埋721暴動都係鬼，咁林卓庭都係鬼
雖然佢人一定有唔好地方，但唔洗對自己人咁mean

明白萬事小心ching

弱勢社群人士係咁

根本冇得拗

陸陸閪煲同渣狗 出聲未

雙重標準到呢

好似甜一刻請咗做pt

又加速

龍胃兵都唔錯，好過人渣軍

Keep 住一頭半個鐘就有打手入嚟

大條撚咩 咪得老女人同billy chan, pearl pearl 2隻狗係度吠

撚樣Billy Chan

本質係壞人，冇人性，平時相處幾好人都冇撚用

至少又平又好食

跟住敗走

得罪方丈想走

幾條友互含

冇所謂啦，反正都就要入去坐啦
更何況龍門咪一撚樣，根本只係狗咬狗

手足一齊做野啦， 再人閪搞落去， 黃圈就散架啦！

唔可以俾港共得手

Ok 今晚join

龍門衰咩

yes

光速主義好

當普通茶記夠

呢個堅

姐係極自私，仲要連基本是非黑白都唔識分

其實佢地入呀趙議員個割蓆po度係咁兜話楊朗冇做錯到, 趙議員見到會唔會心諗, 屌你班豬隊友死開d得唔得呀

啱啱見到

可能人哋長白山雪水淥麵呢

古思堯.gif

直線抽擊

小朋友都搞

擺明玩marco囝

打手忍唔住啦

你老母臭閪你班打手分化撚，日撚日係到處尋擾滋事，已經陸陸續續有為不公義發聲嘅黃店受到你班仆街攻擊。人地出現金錢糾紛，就周圍帶風。你班仆街仲要係到扭曲事實，分化事情，惡意中傷。

好多人都睇到你呢班打手嘅卑劣行為，唔該你班仆街唔好再利用一個孭緊暴動罪嘅手足，喺度發酵所有事情。你哋嘅行為同落井下石係冇分別。你哋同港共政權嘅公關手段有咩分別呢？

你老母臭化閪你主人又或者呢班分身撚根本就係你個仆街本人都改變唔到一個鐵一般嘅事實：同香港人割蓆，告鳩手足，恰尻年青人。

我以為屌緊人閪

陸陸：

打手圍攻龍門，ok
打手圍攻渣軍，分化

正宗攬炒

佢哋一向雙重標準

渣渣軍話你係黃就係黃，話你係分化撚就係分化撚。

Btw 仲有另一個打手準備中， 一齊見識雙重標準特化版

不如講龍粉又好渣家軍又好今日開始齊齊唔評論得唔得
明明係渣家軍日日主動搵對家嘈
人地龍門都廢事理你
見人唔理佢就搵龍粉鬧

叫人過主已經好克制

Anita blue 瘋狂狙擊佢

正常係咁

渣渣軍唔搞死饅頭張係唔會收手

唔睇最後一段, 佢講既野係可以完美套用係人閪渣家軍上面 同支共口交部一撚樣, 講完一大堆廢話原來全部都係話緊自己

我都想 只係Anita Wong 周圍咬人

你冇錯 人性如此

留名睇 光榮 新警員 渣b定渣c 排住隊出精

佢哋根本骨子裏都仲係支那DNA

不能同意更多，一開始以為屌人閪 ，見到告鳩手足就知道又係饅頭張（萬能key)

渣家出佂 寸草不生

痾屎唔出都係饅頭張

渣哥踩單車.jpg

Pish

呢張啱陸陸閪煲

國名有民主先多獨裁

係大陸閪煲

拍得住新警員

層主我dllm牙
你屌漏咗熱狗呀

笑到仆街

熱狗都係仆街，不過同渣渣軍好似未結盟

認同
事實上係
渣家呢班人都係好黃
但你比呢班撚樣拎到權力
一樣會變到極權

呢班人係純粹黃
都唔知咩係民主自由
你見佢地咁鍾意屈狗 del cm block人
假民主 搞小圈子圍爐就知

不值一提

佢哋只係一班老mk

我比陸陸鳩煲block左
留唔到言

佢地學緊中共嘅黨內民主自由

趙家賢真係一子錯滿盤皆落索 成個facebook都俾人轟炸緊
好心佢身為政治人物就有返啲政治智慧啦
亂咁Endorse人 搞到而家前功盡廢

又block

打咁大段野做乜，直接講責任全在龍門咪得

分分鐘民主黨都畀佢累死

同渣狗一樣

我知道呀 講緊佢上一次喺度endorse楊朗
今次就立刻畀人狂屌

黃版陳同佳

人哋渣家軍雙棍紅花嚟

我都係，我只係講左句不如刪左張圖，就被block了

事後佢解釋話好多古怪ac係佢度留言，從此我就反佢了

This?

咁佢做咩唔計較marco

咁渣架你

渣渣軍前鋒

Av劇情？

之後應該到金牌打手 水門閪出場

G Phone 周婷退出眾智呢？又係雙重標準

人西group成推熱狗
66 let’s jam都八公又係成浸熱狗味

又係耍無賴

垃圾堆填區咁

流氓黃

以我理解，都係幾舊水嘅事。
係香港做搞手真係食屎

講明會過河濕腳,同事前唔講中間落格
係兩回事黎

宜家係呃錢
同明碼實價收得貴
本質上係兩回事

水門閪咪又係會話我地抹黑marco

行騙又點喎

就嚟可以開個fb page

張生嗰啲有晒數簿嘅叫人血饅頭
咁呢本連啲賣書錢去向都無公佈嘅叫咩？？

仲要啊楊手足做團購有份力sell喎 呢啲先叫盤數唔清唔楚啊

街坊group講明唔可以為賺錢開團
仲未計呢個鴨團果期長開長爆
送完貨仲要搭單sell佢本書

你可以話好少事
但食相真係好核突

消失了的團購費

又互含

屌你老母

家下我係龍衛兵
遲下希望可以進化做龍衛兵EX

全靠被選中嘅小朋友

正

有冇人答到我？

呢個真係要marco親自講下

我係UC 廚， Nu Gundam

啱啱睇MME 嗰度好似有唔同意見
又一波

又一波 邊度係MME

黃C唔識做生意嘛
原諒OK?

冇話唔俾你食 係人都知搞手要時間 要人手 要安排
但點解唔講明呢
到俾人踢爆 就話小朋友 退錢 俾次機會
然後有班話幾百蚊都要計？

ma ma eat

咁佢黃就一定黃，我唔會屈佢係對家既
但佢份人仆街就一定

有無link？搵唔到

睇咗 ma ma eat 佢有資格講呢番說話
佢訂鴨facebook都講到明會另外收服務同運送費用

呢D收費本身就係事前要講清楚
街坊可以自己選擇幫唔幫襯

搞手梗係要時間人手安排成本 要收費係好合理
黃圈唔係做義工架嘛

相對咪變咗楊生如果覺得係應該收既
點解俾人踢爆完要退錢 個長輩要出黎話楊生小朋友 叫人俾次機會

收錢唔係問題 要為一百幾十而唔講變咗係呃呢個先係問題

fb search到
每隻鴨收55蚊運費

MME係事先講明佢地平台收55蚊服務同運送費
搞過幾團都有講足

佢老母冇嘢呀嘛 唔夠人講就發爛渣啲EQ同popo一鳩樣 講嚟講去都淨係識得情緒勒索你
仲要block人呢啲撚樣唔係衰過藍屍
係同支那冇分別呀
成隻小學雞咁玩臭蟲論 真係以為自己大哂咩

ma ma eat係覺得呢度個留言講到佢地做團購唔駛時間成本安排火滾姐

佢地提供服務收番費用真係合理 而且一早講明

希望佢地唔好介意

外賣app 都有手續費啦，明買明買，事前講明絕無問題

Marco Yeung同佢地唔同
Marco係無同人講，依啲係人工
食人夾棍

都係饅頭張搞出黎既

MME有講到明係服務費就真係明碼實價
但Marco Yeung有誤導成份，性質唔同

不過Marco Yeung真係人才黎
火燒完黃圈，再燒埋團購

佢地班人掠水就叻，之前同龍門合作不快果d導師都係因為俾龍門踢爆食水太深，淘寶貨加工賣貴幾十倍又話係原創

推到256個comments

即刻變咗八婆group

告鳩手足，恰尻年青人

隻字不提個小朋友自己做過D咩

佢個小朋友果時準備曬D證據要咬撚死張生架嘛

同埋點解個小朋友要出黎呃果一百幾十既 你地冇俾工佢開咩

富東閣外賣$168

富東閣有自己車 一車$300

300係送幾多隻?

要睇你團人 總之一團$300

我意思太古個叫鴨團原本嘅收費

每款加30
例如齋叫鴨＋30，雙食要另加30
total 60

Marco囝真係貪心

小朋友頭腦夠哂靈活

做生意賺錢真係天公地道
但太古嗰度一早寫明非商業,你覺得無著數可以唔幫手
但無得口講幫街坊,實情食街坊夾棍

太古gp慘 跟gp規矩做嘢俾人西屌係西客

難怪27歲做到ceo

咁趙家腎係抵死既

瘟神易請難送

MAMAEAT
要講就上黎講啦
你知唔知佢地點運作呀
佢地派鴨一係喺條街度派,一係喺D老友場度派,駛撚俾租場錢呀
兩條友加架van就搞掂
我驟眼睇都幾十個人等緊
佢地自己仲賣埋D幾十蚊一支嘅飲品同本人血書
你話唔好賺呀?佢地D團開完又開喎!

我無話過收錢唔應該呀
不過呢條撚樣唔係明買明賣呀

連衛兵:
批鬥分化 block

有部分人之所以黃只係因為自己生活唔如意，唔係社會嘅既得利益者
而唔係真係有追求公義嘅價值觀
呢d人上到位就會得勢不饒人，甚至擁護不義政權，心理同藍絲更接近

食水咁深

咁撚誠實做乜？又逼害暴動手足？

趙家賢一開始支持左渣狗圍爐圈，都冇計嫁

佢哋起邊度講緊呢？
其實都冇人話佢哋，係屌緊Marco小朋友誤導，立心不良咋喎

TG，直頭cap我圖
我屌Marco Yeung咋

而家啲人成日睇啲唔睇啲

講到利益時大家都會好敏感
私人恩怨就此而來

好撚煩
一個二個av女優咁撚樣
掂一掂就高潮噴水敏感體質

屌你老母，mama eat。
依度無人屌你賺錢唔應該呀。
我講幾十次黃圈唔係光合作用。
你俾到服務，list清價錢，無人會怪你。
明買明賣，天公地道。

依家楊朗係頭兩轉，唔用鋪車既$300offer，自己搞完坐地起價每款$30。
佢之後先補返講要錢，唔係$300一團。
所以你要怪，就去屌antifa wong人閪啦。
因為人閪借你地過橋去justify 楊朗咋。

Mama eat 又jm 9

有冇mama eat對話睇

渣狗軍幾時請手足marco?

#同舟人誓相隨

咁又唔好，何必開多條戰線
你估我哋真係人閪大軍咩
人哋私底下屌就由佢
不過正視聽，唔係屌緊團購收運費、服務費
係屌緊Marco小朋友一開始唔講清楚運費
同埋佢屌龍門人血饅頭，自己一擔擔雙重標準

一齊支持真黃店請小朋友Marco手足

話事話典解個post 可以過1001嘅

連個系統都睇唔過眼

因為cctoy5001先爆

我果個post放飲食台所以1001爆

時事台既post可以，好耐喇wor

巧

一齊支持真黃店請小朋友Marco手足

請支持marco 手足，好人一生平安

巧，請支持marco 手足，好人一生平安

一齊支持真黃店請小朋友Marco手足

應該貼趙家賢個樣上去

有去開Cheeky Pasta都知佢地好好人、唔鍾意站邊
希望佢地可以睇清楚Marco係點嘅人啦

咁樣護短都叫好人

一開始明碼實價咪好囉抵撚死

佢自知心虛

明碼實價點會俾佢做,人地都話非商業
佢就係陰D陰D搏街坊買完就算

希望唔好俾d老鼠屎整臭成個黃圈

仲要sell 埋消失了的聖誕卡果下先夠絕

點解撐佢 睇完本書？

希望佢地明白，
大家屌佢蠢，係佢地真係蠢，信錯marco yeung。
唔係因為我地龍門打手，而係佢地戇鳩。

No offense thanks

佢畀人告仲繼續賣

但佢咁樣縱容marco陣害死佢 今次張生好人就話告佢 如果藍絲或者黑底 後果真係不堪設想

其實佢咁樣賣
真係逼自己上絕路

Thomas wong記低佢今日仲賣緊本書，即係keep住抹黑，毫無悔意。

自取滅亡
唔抵可憐

個系統係咪叫龍粉

我諗起早幾日有班人係咁推前線有話兒果條片，同你講嘅心態一樣不過我相信點都係少數

係，聾粉，聾瞞pr，聾瞞打手，聾衛兵，連衛兵

抵死

到時賠撚死佢

始終手足一場

Cc toy 可以過1001 去到5001

熱狗嘢嚟

只能講自作孽

係聾瞞收買左cc toy

如果唔係點解cc toy咁特別

唔撚明點解好多人係呢個心態
屌你老味學咩人講公義良心

條友都預左破產架啦

佢up mud 9？隻隻字都明 合埋一句就唔明

你不能叫醒裝睡的人

老破+坐監 你班渣家軍真係好嘢 為私怨害死一個𡃁仔

其實每次見到依班無邏輯既傻閪「教」返我點做人，真係好無奈

覺得自己高智商，有獨立思考係咪罪嚟。
點解要俾我見到黃圈咁多戇鳩

簡單講就係，你撐龍門你錯
佢咁講就好似同手足講你抗得爭就預俾人告暴動咁

到時係咪會話咸豆張收買仆街鄧屈楊朗暴動

其實一直講緊有確實證據咪拎出黎
無人話龍門啱 只係佢地成日屈人龍粉
如果龍門錯既 呢度都一樣屌

勁過支那

最仆街係，個gp叫51黃金良心圈
但10有89冇良心

淨係識屌龍門退黃圈
光榮拆牆，之鋒退黨，甚至個gp本身都唔係叫咩51黃金良心圈
呢d就當睇唔到

之前見到個gp有人買微影車仔改d蘋果日報上去就賣300賺錢，仲可以屌返人轉頭

Agger 啲證據就同流浮山刀手一樣

咩嘢group嚟

哦
你分化
人哋手足揹住條暴動罪
聖人mode你重要踩多腳
人血饅呀你

留名重犯 btw佢已經係累犯

同求

應該係全香港最大黃group
share過幾次渣狗嘢都比佢del大家可以試下

就咁叫51黃金良心圈
唔記得國安前叫咩，應該都係黃色經濟圈咁上下啦
不過呢個名都俾人話犯法咪改咗

估計admin既定立場係渣粉

咁佢有乜資格屌龍門

求link

又係渣狗的小綿羊

我終於明佢地點解唔想叫良心圈喇
因為佢地真係冇良心

Nonono admin好似冇份屌，不過就會狂del post

都諷刺啦

好多中產「家長」其實無咩睇依啲是非野
覺得十零廿歲就係手足就要撐到底

同國名有民主兩個字一樣

其實我幾出奇呢個post仲喺度
之前一定以分化為由秒del

笑死

嘩，打得咁應都唔del

佢27歲啦

可能鬧龍門唔計

個po唔係屌柒27歲小朋友

係，不過下面鬧龍門吖嘛

睇睇先

班撚樣好陰濕
只係做得無咁肉酸

呢幾個月我食親黃店都係啲告急同細間小小嘅
計返條數最近嗰次食渣哥添

我乜都有食 除咗渣家軍

前排終於食咗時代

如何？

同埋咩撚野叫「畀左啲咩你地食」
打出嚟有冇尷尬
條邏輯喺邊度真係搵唔到

份量好撚抵食，味道正常，唔難食冇驚豔

搵日去

饅頭張 咸豆張呢啲咁撚老土嘅嘢一睇就知係anita條老妖婦改
又老土又柒 似足佢

其實咸豆stand for乜

邊有 新警員 同大陸閪煲 咁有創意

龍門真係鬼鬼地...

無知一問
咩係運費嘅和勇不分

係呀，27歲小朋友Marco落格，一定係龍門教佢咁做

咸豆張一睇就覺得好柒嘅名
但唔知點度鼠個咁嘅名出嚟

陸陸鳩煲好啲喎

雖然覺得好戇鳩，扮閪粉果陣成日拎黎用，但都唔係好清楚點解。

諗左好耐，
係咪想表達咸豆漿

（被）龍粉都想問下
龍門係咪有咸豆漿飲

我估應該係食諧音？
饅頭豆漿係同一類嘢掛

我覺得我幫佢地排既大當家、二當家、雙花紅棍有趣好多囉

無

香港本身都少地方有咸豆漿食

諗起月光寶盒
我地都是盲炳

原來27歲，仲小朋友

仲有金牌打手

被選中嘅小朋友
老屈紋章

未免太牽強附會

真係d停經老閪先諗得出

無記錯好似李力持黎

講左半頁已經好撚尷
叫我扮閪粉都講唔出

咸豆張又請打手

有冇多d野可以講
暫時睇返WhatsApp cap圖
似個個想搵饅頭張著數多d喎

起一起底先

著名5毛嚟

兜唔到就話人乞衣

一早block左你

好撚柒
比喻不倫

支那人係咁上下

典型跌落地嗱翻咋沙

又屈毛

條傻閪不斷post marco yeung後補既價目表去昆鳩人。

再屌太古戶乞衣俾唔起錢係咩嘢玩法？

賤人， 握黃街坊錢

應該唔係5毛黎，應該係搞緊棟篤笑

加速主義

屈張生老強添

其實只係擺楊朗上台
等佢死快d

我真係恭喜marco前ceo

正，繼續擺佢上台
俾啲人睇吓加入渣狗軍會有咩野下場

出名過香港d明星

饅頭marco

黃圈賭神 Marco yeung

俾得起就代表要俾marco食夾棍?
依家係錢既問題咩?

條友CLS㗎

就係做condom 玩完即棄 同渣狗叫雞一樣

有冇ching 可以幫我加句渣狗錫哂你

成日話龍門當手足condom
你老味成班仆街冚家剷咪又係當龍門condom

Marco都係condom

咁都話合理
比狗打果陣係咪都覺得冇問題

其實啲人明唔明，唔係話啊Marco哥收錢有問題，係收錢唔講明有問題喎
food panda梗係無問題，因為個app寫到明個飯幾錢，運費幾錢啊嘛

渣狗說他黃 便是黃

而且喺非牟利地方牟利之餘仲食夾棍

人地非牟利都係打份工
你做義工最多咪收少少車馬貴
仲要人地鋪頭商業性質都係收$300
你收千幾銀唔係牟利係咩
人地本身個Group就係講心
搵食就過主啦

係，犯左group規則已經冇得抵賴

求鳩其作個社運名
水你課金

M2 Cafe全部菜 $72.1, $83.1
膳心小館蛋卷買5盒 每盒$77.7
好多呢啲例子
仲有凡親水你買5盒嘅嘢
都係: 5大訴求 缺一不可

嗰陣人西渣仲笑龍門
六大糕點、真普糭
間間店都咁玩啦

仲要唔知"六大糕點" 呢啲閪名
班家長/Marco/幹事有無份作？
嗰時未擘面

新警員 笑咗成分鐘

分分鐘有

佢長輩都話佢唔用腦

枉日日都有手足講唔好教條主義

仲有後欄牛排

其實Marco係咪有cheeky pasta老闆裸照 見佢老闆係咁死頂

咩黎

渣家軍係特權階級點同我哋呢啲凡夫俗子

後街牛扒 渣家軍嘅其中一個小嘍囉

智力障礙

可能M底

小到我唔識

咁撚樣都得？兩個都係老千
混入龍門呃家長錢
呃完以為有得分
(諗住自己係手足 個基金幫手足
仲唔係幫助我？)

點撚知張老闆拎哂嚟買口罩
比著我都嬲

利申: 口罩、搓手液苦主

可憐ching

47歲喎 個老闆

我見佢係咁為marco囝死雞撐飯蓋 唔明點解要咁做

老實講，其實真係小事，所以想保佢好正常，畢竟都係手足
其實主要問題係人西渣軍煽風點火
Marco呢d on9仔點會識搞咁多嘢吖

人閪又發功

受害者身份都唔講得
反而受害人要被佢鬧

Marco 開心就可以啦

正宗blame the victim

住得太古窮得去邊（大部分）
食得起就代表可以比人呃？on鳩
學埋班人咩都拉埋龍門講嘅概念先

屌你老母，你班友，渣哥一個lunch 6-70，撈麵2x蚊都話貴，食唔撚起學咩人去食渣哥呀，去龍門食糧尾餐啦
屌你老母

唔准你咁樣拉高晒自己啲水平架

批鬥完未呀？屌柒楊柒咪得囉呢條撚樣個陣係fb話佢有問題，我即刻俾人追住黎屌

人地岳義士打狗救人都冇話要啲咩
你睇下你鬧足大半年

你講無畏無懼，有冇諗過你爭贏左啲咩
如果身邊嘅人都要為你一個人嘅行為負責
咁你同中共有咩分別

你被控暴動嘅光環係唔會消失，係唔會搣得走
你而家咁做只係增加緊對其他人嘅傷害

呢加超越左黃色經濟圈 變左做黃色團購圈

想問下八十幾蚊d 咖哩，係咪可以帶d 饅頭入去點黎食

你係新警員就有得食

要問下新警員先知喇

又有渣家軍流出今次係由Eric tsoi 私人Facebook 流出

渣狗黨 賣香港

marco團隊
呢班友真係好野，其他地方可以接受呢種運費模式，所以去到太古人地就要接受
唔接受就係要有問題。

繼續屌票 加速主義好

屌出真個性 屌出新世界 in Anita Wong we trust

痴線，就黎2000

屌到5001再開2

繼續屌

其實要對付Anita Wong 班人閪 可以引佢地周圍洗版 等佢哋變過街老鼠 aka 加速主義

和勇不分三十蚊
中文差 原來搞手費別名叫和勇不分

入錢 入錢 入錢 入錢

趙議員唔該回應下，佢話你太古城區啲選民乞衣喎

趙議員佢人身攻擊你啲選民啊

唔講以為和勇不分係地下組織暗號黎
手足唔見得光先要咁樣暗示d錢會落手足袋

今次趙生正宗捉蟲入屎忽

趙議員比人話係饅頭趙

直頭起埋底 好似又可以告民事 申請禁制令 之後再犯就藐視法庭 真係要坐啦

Btw 申請一張禁止令 十零萬 太古中產一定有

同一夜夫妻百二蚊道理差唔多姐

一夜夫妻>和勇不分

食霸王鴨既乞兒，係好笑既

慈母多敗兒呀

好gayporn

Why 不推 btw agger

渣家軍IQ-200嘅首席牛郞

Report this page

個Anita成日都拎佢個律師朋友出嚟，我記得之前有個陪月得罪佢，佢仲寄埋律師信俾人

慣咗手勢之後個留言推返

去其他 揀詐騙

事務律師好威咩 一街都係啦

選民比人叫ugly betty喎，到底饅頭趙會唔會幫佢既選民出番淡氣呢

利申：尊重betty姐

太古谷既人仲好天真咁信Marco真係道歉同希望大家唔好怪手足
點知轉個頭比Anita話係乞兒
真係柒到無眼睇

有冇人可以send去畀太古街坊睇吓 佢哋幾咁真誠

原來佢都踩龍門嫁？

街坊好慘，Marco有錯在先，俾人貼出黎侮辱

真係睇唔出 不過佢同渣狗咁fd

直頭批鬥

老趙究竟會如何選擇呢 ？ 欲知後事如何 請看下回分曉

佢做乜鳩

呢個假膠咋？

玩批鬥

應該係，不過個名唔錯

引班人埋去咬 幫佢加速

Done

大佬啊Marco 哥真係多得你唔少 越搞越大

加速主義 好

佢高級黑

係咪marco狗搞？

肯定好憎marco哥

係 你見有消失的性誕卡就知啦 渣家聖經嚟

加速

everybody 1234

選擇性post資料出來
跟住就話太古人閪客

佢肯肯定想屌走晒同路人

依個時機等左好耐

中共classic 戰略

肯定啦 懷疑渣家軍其實想甩身好耐

其實佢分化手段真係好高明

Tag咗議員未

Tag 埋渣家軍

嚇撚死佢哋好痴唔痴痴咗件癲婆

佢哋係蠢 但唔係智障 所以要對付佢地都唔係咁簡單 尤其佢哋仲有渣家軍加冕

Why

直接去太古page/ group 點圖+link

因為又係Marco 搞 記得去其他 之後揀詐騙做理由

但大陸閪、水門閪、新警員先撐完marco狗黎

人渣哥完全冇聲冇氣

揸盡最後一滴血嚟點 渣家血饅頭食

佢醒目咗 而家淨係叫啲爪牙出嚟

今次唔係不誠實舉報，而係係真係詐騙

論戴眼識人既重要性

諗落其實渣家軍仲恐怖過屎家軍

贊成

佢成27歲iq仲小朋友 你覺得佢識分咩

而家去搵下有冇咁嘅page/group 先

派佢d爪牙出黎已經搞到分化，佢剩係講「#明既就會明」已經吸到客

再加杜狗 牛郎堯 已經又呃多一班老粗同妹妹仔啦

又上咗熱門

渣家軍影響力太大，分化手段同北方國家一樣咁勁

根本國家機器咁

Thx push

就黎2000

熱門？

彈出又彈入咁

Marco 出世啦

2020-1993=27

點解連杜生都踩龍門

其實佢咪又係一個不學無術嘅老mk

香港淪陷了

英國佬走咗嘅第一年

係，不過佢又真係幾盡力搞黃圈事務，可惜太蠢

市政局被殺

2000

屌

推撚死班渣家軍屌你老母人西

其實演藝圈學歷高又黃又識做人嘅有幾多個個啊 90%以上嘅偽人都係不學無術9upper嚟㗎啦

Sor

推到 5001

哇屌你老味咁樣搞鳩人都有
黃到納粹咁

正宗黃衞兵

Push 2010

互含

口裏說不 身體卻很誠實

The evolution of 人渣

你班渣家軍仆街死啦屌你老母

我都係最初仲錯信過佢地一次

屌，怪乜知ta嬸幫佢啦

邁向2020

成班gay佬

麻甩蜈蚣

啱先係咪有人講過唔講以為隻鴨係佢整

Marco is anita’s sugar baby

難分真與假

我未被blocked之前都唔鐘意食龍門，講一句野都比人圍屌，仲被blocked埋

屌那星又係熱門見到呢個post
between杜生篇文唔係好耐以前啦咩

撳錯不推文

嘩屌，我初初都係食花生
覺得30蚊運費ok
點知係佢 不斷加 上去
傻的嗎

又上熱門

陰公

2020 06 30

佢哋好叻用半真半假資訊去fake人 同pseudosciences 一樣

早幾個月
我條賤脷食唔出唔好食
都被人屈做係打手
連講句冇乜野嘅人權都冇

畀佢起撚到個大台第日一定要話渣哥好食
暴動真係大撚晒

又有新圖

渣狗說他是黃 便是黃

原來整圖又幾好玩

雞蟲渣 Eric Tsoi 成魔之路

上完阿姨都有

Btw 你用咩整

上到總熱門

即時熱門包尾

熱狗嚟？

我唔知 不過肯定係白卡佬

基隆好似冇再出聲

Anita Wong 從來都唔係黃

又好似係 等陣blur 咗佢先

懷疑佢紅底

佢係紅

Eric tsoi
就係呢啲鬥黃嘅冚家剷死仆街
呢下我唔撚係同你鬥黃
我當係政見問題先

龍門落蘋果廣告，今日就會係當成黃嘅行為，佢方唔方便出嚟交代下

第二，你老尾如果佢做啲野對黃圈冇害又冇益，你咪唔好鳩理佢，繼續向住個圈付出囉
都係嗰句，你呢啲鬥黃嘅真係廢物嚟

但點解一開始又搞本書

你要預佢會咁覆你

信錯marco哥 估唔到真係有人可以咁厚面皮掛

渣家軍：

一開始就係龍門hater

係 因為佢間嘢本身就收皮 稍為好咗之後 就彈咗龍門出嚟 所以嬲咗佢

簡單啲講

勁 等渣哥哥錫你一啖先

瞓覺先 明天再推

菜渣

學友兄等你聽日再整新圖

趙家賢幾時出聲屌人西班撚樣?
撐marco就咁立場鮮明 到自己區居民(仲要係黃group admin)俾人搞就縮入老母閪度? 得罪講句陳梓維好過佢, 起碼無出黎9up先

玩開小紅書
根本係國家隊黎

本身係笑鳩27歲小朋友marco既 但而家開始戥佢可憐 要比件人閪咁瘋狂擺上枱仲冇得息事寧人 為咗維護佢屌晒成個太古坊係乞衣

唔知幾時輪到cheeky pasta被批鬥呢 罪名係擺長輩款教訓marco 簡直就唔識死

好心你件垃圾就收聲啦
立會暴動光環唔係拎嚟咁用

玩多幾次就變過街老鼠

Marco 屌你老母 唔係好鐘意出風頭架咩
依家縮番入老母西到？

戇撚尻

人西起撚埋人地底做咩？
做多咗啦，渣家軍咁都仲撐佢嘅，都知班人係幾咁有問題

渣家軍快出黎回應啦
成日叻哥上身，咬龍門就成支軍隊衝出黎打
呢家自己樣衰又唔出黎回應

最後講多次，唔撚話你地唔黃
但你地一撚定係飲食界垃圾

係fbpage同人屌嗰陣比條友講埋係呢場運動到小朋友唔係等於=little child喎，當場打左個突

渣家軍成日話饅頭張喺 Poly 一役做咗 d 好撚閪嘅嘢，
又話好多o都唔妥佢，到底係做咗 d 咩？
其實有冇人講過出黎？

出面全世界屌緊太古班乞衣
兒登又平行時空

搶鏡頭扮嘢

人西=全世界

any link?

話佢著西裝入去煮咖哩係做show 搶鏡頭

而渣家軍坐喺屋企睇電視

我想執一執個內容

大家幫手補充下/加埋exact日期時間

Marco Yeung太古片皮鴨食夾棍事件

開初兩團團購，分別為7號/12號都係marco yeung有份搞。
當時酒樓果邊offer左$300包車到太古。
Marco yeung攬左黎做，無交待$300運費由街坊share既方案。
自己同兩個「手足」運左去太古，再每款收$30。
同時，marco yeung賣抹黑龍門既書。

再之後，有街坊自己再搞團購，始知酒樓曾offer $300包送。
Marco yeung被揭發從中取利，因為一開始就講左group入邊團購唔係商業活動，之後被屌。
認識無耐既長輩Roberto話左marco yeung，佢應承還返錢俾街坊。及後團購列明運費。

被post上連登。
上熱門

人閪反咬太古居民乞衣，趙家賢縮緊入老母墳頭。
人閪拎7/12號團後post既價目表，咬太古居民買嘢唔睇價錢，趙家賢縮埋入老婆個閪度。
人閪起太古group admin/member底，再肆意侮辱betty小姐。趙家賢正式改名趙家腎。

好似就係咁
會唔會考慮加埋陸陸Let’s Jam出黎撐Marco
同趙家賢由撐佢到出黎割

睇咗段片
聽到話香港有抗爭嘅原因係青年唔能夠向上流動唔係五大訴求，眼都突埋，連場抗爭運動嘅意義都歪曲哂，配合埋政府嘅套路利用民生淡化政治同人權問題，當一直以嚟嗌嘅口號、文宣、國際遊說嘅內容係乜撚嘢
無可否認青年前景問題係促成抗爭嘅遠因之一，人人安居樂業就自然唔會有人搵命搏，但如果呢點咁關鍵，點解上年9月林奠搞四大行動冇人理，抗爭行動繼續升級
咁恨向上流動，點解唔做狗？毅進畢業就可以高人工過唔少大學畢業生喎，讀得書嘅仲可以食住兩萬幾散仔，比哂機會啦

有巴打已經踢爆個channel share熱狗post，其實都唔意外，表面激進、思緒混亂、攻擊主流、失敗主義、紙上談兵一直都係熱狗與埋其友好勢力嘅特質，講嚟講去都係齋屌唔會比到實質方案，更加莫講帶頭實行但老老實實呢堆毒瘤嘅影響力唔可以睇少，佢地已經臭哂朵sell唔到理念，但吸納咗好多邊緣黃絲嚟圍爐取暖

你睇埋ta嬸背景

每款收$30呢下好癲
Foodpanda都唔會咁加上去啦

你可以留意下來來去去都係個幾個人互含

支持ta蛆

維維如果唔係777分分鐘已經進軍立法會

咁就2100

係饅頭趙

自己去西客同太古到睇
唔同自己意見就人地互含
太古乞衣admin有人撐做乜close comment啫
連圍內都無人互含兒登仔見係龍門告緊既就衝去含
呢單擺明就班盲西見唔到運費以為有著數就鳩衝柒左兒登仲以為執到寶

太古乞衣=全世界
大把人訂就得十件八件乞衣嘈

佢哋成班友互含洗comment

呃一百幾十就唔係呃

俾人食完夾棍仲要貼人鬧乞衣

西客咪又係一班人西互含

屌你老母本身富東閣提供左個300蚊一團嘅方案
Marco接手就每款30蚊 真正人血饅頭 分分鐘好搵過富東閣

你以為呢到好似你地渣家軍咁鳩up幾句就當係咩

寫到明運費你理得人乜血饅頭
唔鍾意咪唔撚好買囉你班有棍臭西
幾個地區group都有生意又無人嘈
就太古乞衣要剷文屈人無寫坐地起價

原來唔出聲屌佢，依班傻鳩真係會以為自己變成有理果一方。

所以遇到依d事，真係一定要出聲。

原本就寫到明呃你條命咩
太古乞衣自己身有屎剷左文咋

咁點解marco要道歉兼退錢

仲畀人鬧 cheeky pasta 鬥

人西講乜關我叉事
事實有哂證據太古谷入面都比人屌到close comment同剷文
就你班有棍臭西係要奶

咁點解佢要畀人鬧之後又道歉又退錢

Close comment & del 似係你班友太煩囉

小心犯遊蕩啊

個group本身係唔比團購牟利，原本市民都以為個30蚊係非牟利

點知條marco狗牟利，仲唔比其他人知個30蚊係牟利

人地夠寫到明非商業，marco小朋友咪照賺錢，唔鐘意咪唔撚好做搞手囉，唔俾賺響度發窮惡，乞衣都不如

Marco比人圍屌，其實好大原因係班花生友

Agger 班友其實係咪好憎佢

marco唔單止係乞兒，仲唔守非牟利規則
渣狗軍最鐘意保護依種人

憎佢又好，唔憎又好，最想睇marco狗比佢地放上枱

他只是個孩子

佢仲係暴動手足，老謀老強都一定唔割

但係暴動絕對唔係免死金牌

小朋友就係免死金牌

27歲小朋友

一方面話人食人血饅頭
自己走去逐樣野計運費
唔屌佢屌邊個？

呢個都好癲，17歲我都俾你當小朋友
幾撚多真手足18 22已經要自己番工搵學費，唔等於佢哋有資格呃呃氹氹
讀到大學的話，27歲都畢業做嘢幾年，好彩嘅結婚生仔都係2,3年嘅事
小朋友

Gphone 23歲

所以60歲中年只係走得太前

可能係Marco 智力 小朋友

為左保黃馬掛連契爺都鬧埋

無人嘈=冇問題？
咁唔怪得知支拿自稱安全啦

以前好似睇過人一嬲智商會下降到得返幾歲
呢個就好似係發嬲想鬧人會好似諗唔到啲point 嘅原因

應該係真

人西可能參考緊你意見

見過張俊傑出集會

仲話不分化喎
起黃admin咁唔係分化咩
個龍門真係任佢地搬

我都係

係上台講成立經濟圈可以點樣幫手足

Marco如果公開搞團購我理撚得佢運費賺幾多
佢喺個講明互助非牟利谷到撈油水就唔同講法

人渣表示

再講
如果佢話賺左錢去捐俾612基金
甚至話捐俾佢打721官司都還好
但唔係一句暗號「和勇不分」就落左格

佢地收皮啦，有冇上過台演講呀

仲話人做show，但佢地連show都冇做過

搞咗渣家軍出嚟

他只有個孩子 iq 方面

一夜夫妻百二蚊
和勇不分三十蚊

人血饅頭邊個食，邊個食

打句和勇不分真係好撚on9
同長毛叫人入錢入錢入錢有咩分別

又一件打走左
勁喎

偽黃黎架

點解？

因為順我渣黃 逆我渣偽黃

「和」係咪stand for 「和哥呀和哥」

一諗起let’s jam 老細上台9up就覺得好趕客

+$30 (和勇不分)

渣哥話知既就會知
公道自左人心

Marco又話手足要求關心？

收撚皮啦社會垃圾
你食緊人血饅頭咋

三不五時都有人西水泥隊入嚟

我們應該順從人渣 因為他足我們的主

農曆7月就可以

冇㗎 正宗人血饅頭

人血Marco

係喎，打錯左

唔緊要

#同舟人誓相隨

昨日的Ta閪： 人血家書

今日的ta閪：愈被打壓愈應傳播

Bin c

講真，國難五金我都唔撐

我2本都唔支持
佢地唔係因為錢鬼會咁好死出書咩

既然兩本書都係食人血饅頭
Ta閪推一反一 傻嘅都知佢對人唔對事
為左反張連是非對錯都唔分啦

而家只係證明人西係如何雙重標準

人閪從來都愚翁撒網，周圍搞人。
咁啱佢搞著d抵死既，如：膳心、李正閪，都唔等於人閪係好嘢。

而問題係依隻爛臭停經老閪，搞人從來只係靠屈/創作whatsapp tg對話圖及錄音/斷章取義/奶閪小隊洗版。
依隻賤婦永遠唔係同人講道理，邏輯/龍門任擺。

同五毛一樣

仲要開埋啲分身ac 之前睇佢自問自答扯貓尾真係笑到我仆街

人格分裂咁

呢啲人練開無相神功

無相「王」

趙議員回應下好喎，你啲選民比人又起底又攻擊啊

Emoji更仆街 好心啦無嘢屌搵個emoji嚟屌

佢除左批鬥同路人之外，乜野都冇做過

#明曬

擺明假AC

饅頭趙黎，割marco
不過割完marco始終都要賣埋太古居民。始終割左一邊，唔賣埋另一邊會顯得好唔公正

又玩情緒勒索

Emoji又刺激到佢

成身都G點

同支那人一樣

兩邊唔按，割曬佢，咁就最公道

我睇完都咸𠹌左成晚
呀Marco做乜成日向黃圈搞咁多春野出黎？

屌到底可以戇鳩到乜野程度，富東閣有自己車可以送唔用要自己送，個價仲要係人地三倍都唔止，咁都唔叫牟利抬價咁點先算係？
果個group其他人團購都係義務冇另外收錢，得佢係咁做，都好意思講，最撚慘真係有一班人盲目信佢

其實呀Marco你原本搵個和理非d既人/團隊/組織/公司 幫你澄清/出頭，效果應該會幾好
點知搵左個潑婦anita臭閪，仲有人閪渣家軍班閪人閪語氣
形象插水

往好過面睇，希望經過今次比人揭發佢食夾棍同比人告佢誹謗之後，佢會改過自身

人西班撚樣來來去去都係得一個point
就係話明碼實價講到明就唔係呃

寶藥黨電子黨夠明碼實價啦

佢識帶眼識人就唔會搞到今時今日咁

希望佢以後可以誠實做人

其實Marco個長輩已經代佢道咗歉
係人西班撚樣周圍發癲話要幫佢「辯護」

一個字 貪

Btw可否幫推

而家覺得佢慌死單野炒得唔夠大冇人知咁

仲有一班信佢真係小朋友

暴動咗咁耐都未入冊？想睇呢條仆街仆街好耐啦

渣家軍想利用佢打擊龍門

上晝嚟左件打手搞唔掂，應該開緊會傾緊點發癲

放工前會唔會嚟多隻

希望啦

要佢自己搞掂啦 畢竟自作孽

幫渣家軍加速未必唔係好事

見到太古gp admin俾班閪人cap出黎恥笑真心慘
唔好彩俾癲狗咬中
有Marco既地方就有人閪癲狗，其他gp admin睇路啦

1. 伯伯，你個孫入咗醫院，你匯住五萬蚊過嚟俾我幫佢做手術丫

2. 婆婆俾曬d手飾我，等我幫你全家祈福啊

3. 妹妹借部手機黎用一用啊

全部都唔係呃啊

咁佢暴動都係畀人砌生豬肉

一定會 你可以放心

今日西客post 咗 呢單嘢，然後anita 入去逐個回覆留言

而家又好似比admin delete 哂d 佢d reply

有無人知咩事

渣家軍=帝吧 渣狗出征 寸草不生

受害人：😦😦😦

羣埋人閪個邊，洗佢腦話佢無錯
佢點知知錯丫
千錯萬錯都係連衛兵、龍衛兵既錯
反Marco反人閪就係連衛兵、龍衛兵

屌你老母饅頭張，飲左半杯水

岩啦，呢條仆街要坐冤獄受下黑食黑

Mountain cheung

成班戇鳩仔黎
留低兩句就敗走

爬山

#明既就會明

明碼實價
唔比嘅話=乞衣

法律一早寫明做邊啲嘢就會有暴動罪！白紙黑字寫曬出來！你個Marco Yeung仲要去犯簡直係人渣，仲要話政府屈你！簡直係大種乞兒！最撚衰都係饅頭張！

笑撚死 班契弟同人講唔洗理邊度出處
有圖就ok 又唔理ta幅圖cap半唔cap半
唔怪知得有人會信文匯報啦

改版：

騙徒：伯伯，你個孫入咗醫院，你匯住五萬蚊
過嚟俾我幫佢做手術丫
伯伯：啊～等我同屋企人商量下先啦
騙徒：你個食霸王餐既乞兒！

佢同另外13人一同審如果佢要坐 高佬佢哋都要

Mount tou cheung

小朋友嚟 iq方面呀

#人渣又多口啦

Agger 一定又係饅頭張

其實都預咗會罪名成立

唔會啦 你有旁聽就知表證都未必成立

一起果醬 有無回應？沉日屌得好大聲架？

無留意但係未都要坐 只係無暴動罪咁耐

如果唔成立坐咩？

坐大髀咁希望marco可以坐正

3個乞衣

可能等陣就有

坐正做大渣波賭業集團CEO?

Blame the victim 嘅叧一境界

係都做人閪張按摩椅先啦

marco只係小朋友 呃人錢都係饅頭張嘅錯

幾好啊 至少好過人西啊

按摩棒

一定係 除非唔係

Marco個應該做議員，爭取賭錢合法化

諗起王進洋個post

XD

佢仲屈番ADMIN轉頭
話admin疏忽運費貴咁多都俾佢出post
人地無接觸間鋪鬼知價,你話30咪30
大家同路人講個信字,點知你講金唔講心

Anita Wong 食超齡幻幻

係咪呢度quote出嚟？

唔夠人講就起人底

同藍屍有咩分別

分化技術真係高

Anita Wong 明顯係國家隊啦

應該係

Report佢欺凌

再加速阿Marco 真係會變為所欲為

幾正

一定要幫襯佢，佢暴動光環
饅頭張賺錢有回饋黃圈都係飲緊人血咁話

琴晚let jam有手足貼Anita Wong 條臭閪個樣就扮慘

你班契弟唔知marco用意啦
佢諗住用人血建立黃色賭圈

佢一向都係

加埋渣狗同振美 就稱霸黃賭毒

順便建立埋黃色叫雞圈

真·黃色經濟圈

其實人西班賤種真係好無恥
自己帶頭貼人大頭玩批鬥
一中迴力鏢就玩無賴 / 扮慘

屌 條友又係衰嘅
好起唔起條人型豬底

屌
嚇親

咁大隻巴正常好多

利申非gay

班人西就係咁雙重標準
自己圍內貼人大頭咪都做齊
中返同一招就話人「低質」

萬聖節好方便

所以唔抵可憐

先post Vivian 大頭

再post佢無畏無懼屌人起底

再post返antifa wrong起人底case

見到飲食台咩黃店月餅post叫人掃光榮佢地d月餅
但話龍門告人所以唔好買龍門月餅

班渣家軍食人血饅頭都幾仆街

好招好招

話時話 覺得佢個樣有啲似ptgf欣儀

邊條打手

其實好撚無恥
人西班友 食藍店玩支那app 貼人大頭
一被人Binc就扮傻 / 無賴
然後過一兩日大家無左件事就出黎拎尾彩

驗眼ok? 明明係北京猿人嚟

佢老謀都冇問題啊

佢小朋友黎咋

我覺得渣狗成班似係組左團
騎劫左「黃圈」個名
邊間店唔聽佢地枝笛就搞佢
好似龍門 / 威哥咁
同熱狗以前套玩法一樣

Anita Wong 班人西狗就係以前李政熙個角色
專做dirty work

真係佢黎？

我覺得似係 你睇煲底就知

同一人黎 你search 舊po就有

正確做法

煲底咪係威哥間鋪
我舊po貼過 有幾間搞得最落力既係熱狗/青山派黎

佢呢種真係八婆樣
我係男人見到佢都唔開胃

成個谷都係班八婆圍爐
口口聲聲話人「唔幫手足」
自己咪一樣有親集會遊行都唔去

2020黃店月餅集中討論區

#167 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傳送門

[/quote]同一人黎 你search 舊po就有[/quote]屌[/quote]

你地班人講還講 咪Cap埋張圖啦 我仲想食晚餐架

Vivian Kwan係人西黨羽+ Lets Jam死忠

原來都係P圖中女

同佢肥叔一齊哭哭啦你

喊能咗成晩

曲？

條友叻哥嚟

屌你，暗號黎架麻

Sor 真心咗

唔係let jam 死忠
而係成班都係同一個黨羽係度互圍爐

如果呢個Po 唔係let jam 出而係水門雞出佢一樣會講呢番話

Thx ching
#同舟人誓相隨

所以我覺得同佢地講道理係無用
佢地default 左係玩無賴
自己貼人大頭食藍店玩小紅書乜都做齊
然後搞人話佢地唔夠「黃」
自己一理虧即刻扮傻 / 睇唔到
一係扮慘話人「極端黃」
同佢地傾道理=說服叻狗一樣

#27碎巨嬰

打沈係唯一解決辦法

#聾粉可恥

比人屈喎
你夠屈咗龍門大半年啦肉鳩醉

貼埋圖都有得老屈?

我們都應該順從渣狗 因為他是黃圈的主

你講得岩架，所以永遠唔好俾班仆街做主導

Too true, 永遠唔好俾仆街做主導

（渣家軍又出醜）渣家軍第一美男子 誤當藍為黃店 死雞撐飯蓋

開咗新po 請大家多多入去push

Post 佢自己打既野係屈？

嗡麥鳩啊佢

呢啲咪係犯賤囉 又要話連登點點點迫害佢 又要係咁追post 邊追邊屌人老母

2020黃店月餅集中討論區(2)

渣渣軍係咁架啦，唔埋堆就會派人閪AW 出黎咬人，話你係聾粉，龍門正仆街，饅頭張

都唔知邊句有屈佢
邊段有斷章取佢義

佢老母，豆皮佬係咪唔撚識中文呀

我地將你成段野放出嚟
唔似爛臭老閪antifa wrong咁撚樣
斬頭斬尾對話都當證據

2020黃店月餅集中討論區(2)

開咗新po 請大家多多入去push

人格分裂掛

補link

同一套路，一開始起勢咁咬，唔夠揪就開始縮入老母個閪度，扮死狗屈人逼害佢地。

Antifa 一時話小朋友只搞一團
一時又話14 15號團

哥布林一樣

都係Green Objec

嘩屌仲推緊

推到5001

只要一日人渣仲搞小動作
我都會繼續推

仲有一半有多

開新po上熱門更直接

好快㗎咋

呢個po可以當係營地咁 call馬去各自新po push 同討論行動

呢條友gay 佬黎

性向同人格無關

你知道d野咁喎，有冇野爆先？
不過性取向我就唔會攻擊既

Angerrrr

五毛收工？

去咗其他po

第一個月餅post突然好多渣家軍

入去睇下先

其實黃同藍兩邊最大既分別除左政見同良知之外就係思考既能力，你好少會見到藍既內鬥
因為佢地唔會思考一件事既對錯，你叫我支持我咪支持囉，你係名人喎你講既野一定岩，我實信你架
所以你會見到佢地好似好團結

相反黃圈就係啲人好多都會去思考一件事岩定錯，有唔同意見自然會有摩擦會有爭執，亦即係大家成日講既鬥黃都係因為思考所誕生出黎既產物
大家一齊爭執一齊思考一齊進步，其實都係一件好事，最慘係而家有班人可能真係抗爭耐左，放棄思考，搵個大台就無條件去信，搞假投票冇問題，笑9人地廚師被襲冇問題，反正做乜都唔會錯

希望盲信既人可以早日尋回思考既能力，唔好再人講乜就去信，同藍絲有乜分別

重點係： 你對人要求高 麻煩你對自己都要有要求
嚴人律己真係不了

今日靜左好多

大家開咗唔同po分散左人流

有次發夢夢見全城救poly ，金馬倫道大部份舖頭落晒閘，但有一間餐廳就一直開住門俾手兄入去補給、食嘢、急救。

出面一有咩事，手兄就識路走入餐廳，伙記就落閘收埋佢哋。後尾黑警好似發現咗，就特登喺餐廳閘前放兩粒催淚彈，搞到成間餐廳都有味，啲嘢唔再食得，佢哋就攞哂廚房啲嘢食同嘢飲出嚟免費俾大家食，唔夠就再攞。

搞到人哋餐廳咁，但由頭到尾都無聽佢哋有任何怨言，仲極關心大家，有伙記見到幾個小朋友跑得慢仲拉佢地入嚟。

我真係唔知點解之後有人可以屈張生屈到咁，咩人血饅頭、呃手足錢，渣哥班人渣真係仆街嚟，支持佢哋嘅可唔可以講下點解

好感動

15號個post咪講咗唔係親戚，咪誤導人好冇

佢係見到我誤會咗 先澄清㗎

Anyway, cheeky pasta唔係渣家軍，咪嗰頭學人砌生豬肉嗰頭又話人屈張生。佢哋15號個已經講咗marco yeung都唔同佢哋講哂成件事 再講熟灣仔嘅都知兩個老細有幾關心黃營同工會發展，你要搞黨派你自己玩飽佢咪搞鳩人而且你亂噏在先要幫人澄清嗰個應該係你，你有主動澄清番個ownership就唔喺你度，冇嘅話你都係spread緊minsinformation

小朋友前小朋友後
小你老母咩，幾多歲呀？
戇撚鳩

其實係佢自己話係Marco 長輩先 所以我先入為主咗佢地係有親戚關係 呢件事我的確有錯 應該再fact check先po

俾人踢爆就求大家原諒
即係如果冇人講就繼續

智商方面啊

佢行事風格一向都係咁

訓先各位

#明嘅就會明

其實又唔怪得你，睇佢呢篇野咁打講到好似好熟咁，唔會得你一個人咁誤會
不過佢地之後有屌9返marco退錢，呢樣係值得欣賞，起碼唔會死攬死撑

犯錯係年輕人嘅特權，喺老一輩角度我哋點都係小朋友㗎啦唔少中老年都係咁嘅mindset但真係要再教育下，條友都差唔多30唔係細

Good night

Agger ching

建議你每次出po後如果資料前後有出入你就pin番個update比人睇，否則你講嘢唔可信之餘仲令人搞埋啲無辜嘅黃店，你定係黃圈輿論操盤手之一就要有咁嘅責任做好件事

明白 謝ching 指教

Marco你去左邊呀？

冇任何人可以做大台
冇任何人會冇左本身擁有嘅選擇權
每個人嘅意見得到尊重

呢個唔係為左民主，追求民主嘅目的咩
而家咁樣只係離呢樣野愈嚟愈遠

連自己嘅圈子都有黑箱作業

成件事已經係變左質

我只可以話愈睇愈失望

仆街，佢提咗龍龍van
人西又係屌龍門架啦
有個龍字就屌龍門

做客既入到你間舖同你行個禮先好冇

都係果句，唔鬥死對家，渣渣軍食屎啊，信徒唔駛開飯咩

最好三跪九叩

好明顯係啦！做事方法完全吻合

太古人都係乞衣生番

話太古閪客真係笑撚左
人地由頭到尾都無諗住做客
人地講緊街坊互助做義工
Macro呢D街外人撞入去之後屌人唔俾佢收錢係咩玩法

食藍店都提龍門架啦
#食藍店 誓相隨

究竟太古人做錯啲咩
點解買黃店野會比人話乞衣
仲要俾antifa咒佢比天打雷劈

呃錢就唔係黃

除左一眾網民仲有咩人幫龍門發下聲
對家一班黃店小圈子又明星又政客

啱啱睇到，已經好耐之前嘅事
似乎渣家軍嘅目標係集中黃絲嘅資金去自己度
而想搞死其他知名度高d嘅舖頭？

佢地最鍾意周圍咬人
我都係由元朗事件開始憎佢地班人
黃色水門唔單止屈亞玉，仲叫人唔好去華叔度買生果同唔好食錯綠色水門
明明綠色水門都係黃，又好食過佢

既然覺得食夾棍冇問題天經地義 咁佢退乜撚嘢錢

原來咁多水門

有兩間都叫水門
一間叫水門雞飯，綠色標誌
一間叫水門泰式海南雞飯專門店，黃色標誌
綠色標誌果間好味正宗，黃色標誌果間份量少又成日搞搞陣

吸引人流

2020黃店月餅集中討論區(2)

其實佢地屌緊龍門咩
快啲出嚟講晒佢啦
搵極都搵唔到位入
真係唔知做乜

【 足夠了，請停止跟蹤及近距離拍攝本人嘅生活 】

大家好，我係張生。

平日有食開尖沙嘴龍門冰室嘅朋友，應該發現呢幾日我無出現過喺舖頭，全因喺呢兩個星期，本人、家人、朋友、合作伙伴，都先後收到傳媒及匿名人士嘅來電，要求查閱我捐畀手足嘅收據證明、以及交代資源中心嘅事宜。

其實本人已經無數次喺通話、短信、以至當面向上述人士表示，「由於當中嘅提問涉及最近入稟法庭嘅案件，本人唔方便回應有關嘅查詢同訪問」。

直至前兩日，有人企喺尖沙嘴分店門口「埋伏」我，一見我行出舖頭就立即舉起手機，強逼我回答佢嘅問題，更加不停跟住我，拍攝我嘅一舉一動。經過幾番周旋，我先可以喺無被跟蹤嘅情況下返到屋企，休息完一陣重整思緒，我決定暫時唔會返屋企，以免影響到屋企人同個仔。

我自己過唔到正常生活唔緊要，但我想個仔可以過到。

喺到我想公開同相關人士喊話，你哋多次以不明來歷嘅「133來電」、短信、電郵嘅滋擾，突然近距離的拍攝、已經嚴重影響本人、家人、朋友嘅生活，我比任何人更渴求將事實嘅真相呈現予公眾，既然事件經已交由法庭處理，希望你哋可以畀啲空間我，現階段我只係想專心做好飲食，同埋落舖頭做嘢。

另一方面，我已經準備好再有下一輪嘅抹黑，但抹黑還抹黑，搞我還搞我，但希望你哋放過我屋企人。

張俊傑
龍門/瓏門冰室負責人

無恥嘅人西/渣渣兵/渣家軍 連人哋個仔都搞 玩到搵人跟蹤 你班友無嘢啊

我屌你老母呀

渣軍仆街啦

即係又想起大台

真係r撚哂頭 又要屌人黨報 又要受訪

林彥邦你知唔知你個fd係臭西八婆啊

趙議員趙博士你幾時幫下太古人出聲啊 比人起底抹黑做乞衣幾日啦你唔係好撐啊Marco哥咩咁選民你又撐唔撐啊

饅頭趙仲未出聲？

手足死得好慘

#手足是condom
#選民是condom

去旅行 最緊要

（前）保險佬真狡滑

推推推， marco害人不淺

係 搞到黃圈污煙漳氣

好賤，拋棄手足去旅行

又食藍店

好撚煩呀個臭閪
為左spin單野可以辣著幾多人

開發商: 新世界發展

呢個條link 錯咗

錢真係買唔起人格

沙田凱悅係新世界旗下

屌 老閪咁有錢食藍鴨
不如順便幫幫手足Marco yeung 啦

有錢人一定要買名牌咩？
太古班人會唔會無錢買
食藍店仲咁串

多數扮有錢 先中意所謂名牌 因為真係有錢人就多數度身訂造

其實佢先三十幾 點解條魚尾紋長到咁
我一開始仲以為佢52 53

屌佢智商情商都低到極致

叻喇買到Hermes 洗唔洗比個兔仔印你呀

人閪係咁嫁啦

求其走入sogo 都買到啦

我以為佢係過60既退左休人士
咁既樣，仲成日咁得閒，唔好怪我一直錯判

不過佢老公似乎真有錢

洋腸無娶佢啊

個款好似紙紮

仆你個街大姐明嚟嘅

唔通呃左1億分手費

CALL4VAN都咬埋？
人哋有份出書嫁喎 Marco哥慘成磨心

想睇班渣家軍自食其果

咪證明佢真係痴閪線囉
C4V係柒左無處理好又出篇爛鳩聲明搞到人地以為係開團果個要C4V賠七千蚊
但關佢閪事咩 定佢又想屌人七千都比唔起正乞衣呀？
樣衰格閪口臭心地差 拎幾個個Hermes都掩飾唔到佢醜惡既內心啦人閪Anita

渣家軍內戰

龍門終於甩難

龍門真係由頭到尾
初心不變

渣家軍上下出post好自為之小心D

燒人遲早燒埋自己

條友真係癲 周圍咬人

To 人渣軍： 請神容易送神難 尤其是瘟神

要拎個名牌袋供奉佢

仲推緊

多得條人閪周圍點火

依家又咩事 我淨係見到唔知咩call4van 七千蚊單 關唔關事

關

而家就係屌緊call4van

又黎睇渣狗內鬥

真心抵撚死

唔掛得佢有咁多名牌袋

有冇人可以講下call4van件事係點

法國渣家軍成日都食回力鏢
回力鏢係咪真係咁好食

唔知做咩又推到咁
即係單片皮鴨一車收左7000？

有九龍灣居民團購富東閣片皮鴨 然後自己係c4v call車
落單時已同司機講明係運送食物
然後送到果陣司機落車無拎車匙架車反鎖左拎唔到鴨
街坊建議爆窗司機唔肯
然後司機當時打左幾個電話 原來唔係打上台係打比朋友
團主聯絡c4v c4v先知呢件事
然後就話會補償現金券比各位街坊 仲話會出道歉聲明
點知篇聲明寫「個客要c4v賠日7000蚊」
然後事主現身比晒whatsapp cap圖講番成件事既經過
就係咁

片皮鴨總值7000
C4v出聲明條友唔聽清楚啲對話就出post爭啲屈左團購街坊

C4v呢程車應該收600作為送貨費用
7000係堆鴨既總價

Thx 清楚易明

咁又關人西咩事個團macro yeung搞

佢最鐘意主持公道幫人抱不平架啦
唔關佢事都要突個閪頭出黎

C4van唔係有限車齡既咩
如果全保期 每年包一塊原廠大錶幕 怕咩爆

抵撚死
陪隻癲嘅藍屍玩 玩出火

除咗恭喜唔知講咩好

不忘 let’s jam 點聯同人閪屌7 太古人

可能唔係咁簡單
拿富東閣就收$300包埋送
call4van呢 就收$600
楊生呢 就每樣單收$30附加費

咁尋晚呢單呢 睇番留言 搞手話係35單 總數就7000蚊

如果呢單俾楊生做 本身就可以多$1050用黎打官司

call4van搶咗楊生生意呀

你計漏左楊生賣書果筆收入 和勇不分呀
C4v連手足既生意都唔放過正仆街

好似人地antifa 咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒marco去做，
咁樣做對於渣家軍來講係侮辱佢地既智慧係戇居丫嘛！
咁渣家軍咪要去批鬥其他冰室囉，
鍾意去同埋其他渣渣係facebook圍爐囉！

人閪玩緊統戰遮

永遠鬥5%

班渣家軍應該好撚驚
咁多黑材料
一陣antifa反轉豬肚就係屎
開地圖炮就興奮

爛咗窗會被人偷車

佢去車片皮鴨 俾佢8點前乜都送晒
荃灣兆和街日本玻璃收2200左右
可以叫佢去你個度換 俾牌保簽名 一陣就換完

原來人渣真係扮黃

咪咁啦
渣哥識閪英文咩
人地讚定彈緊香港人唔識分都好正常嘅

已del po

好似光榮咁彈弓手

肛榮

#同路人誓相隨
一齊柒出國際

#渣哥又多口啦

咦？ 大人渣係咪講緊自己？

上面巴打

屌佢咁L柒，肯定冇睇過條片就share諗住扮哂野

大渣波諗住攞光環
點知變左抽火水

成日屌人做show 其實就係因為佢自己先係成日做show嗰個 以己度人

次次都係咁

其實拗啲咩
以後各有各玩
佢哋咁鍾意分化 我哋都當渣家軍藍絲五毛咪算

佢都跟個post跟得好貼下
南亞仔po左十分鐘左右就馬上del post

Block9埋自己個專頁啦

我已經當咗佢地藍btw 今日已經狗咬狗

都唔知識唔識英文

因為cc toy 直頭有ching 開po 恥笑

Fuck your mother lung mun

人西撐Marco唔撐call4van,睇黎marco手上真係有啲黑材料

裸照

Marco囝會唔會又出本消失的call4van

證據每張圖30蚊 和勇不分

唔意外，marco yeung件事本身都係私怨，
渣狗又唔知頭唔知路就幫人出頭攞光環

點知條撚樣搞團購已經陰陰濕濕食夾棍，
完全match曬張俊傑post佢以前想攞龍門搓手液高價轉賣個為人

分勇不分三十文蚊 仲cheap 過 一夜夫妻百二蚊

咁佢誹謗官司真係 good luck la

如果呢單野係龍門出班渣家軍實出post抽水

班渣家軍心諗，仆街..
搵錯人

金牌打手 黃水門一定第一個衝出嚟

無入黎一日
渣哥亂咁share、證明佢平時都唔睇內容就屌
龍門好慘

Marco cheap就緊架啦
大把手足 係得佢咁多蘇州屎

條友不嬲鳩嚟

放心啦 龍門老板話哂Kongu畢業
英文水平應該唔會太差
起碼唔會亂share囉

一定又係龍門btw 之前仲有件粉筆少女一齊上報屌 而家深潛咗

其實有冇人知人渣咩學歷

屌啦 立場連花木蘭好評都po上去
唔覺得佢地會唔肯post班友嘅投稿
除非啲source欠缺根據啦

剩係屈老強都已經入硬

之後立場為咗juicy啲 直頭只po Marco 唔po龍門回應 勁bias

少女係邊個黎？

仲有本書

似中學畢業

中學畢業從來唔係問題，但佢品格真係好差

又係消費社運光環嘅人

日日撩事鬥飛

依d人起佢底就岩嫁啦

條女深潛咗啦

婚沙咁冇性格
叫佢學學marco哥啦

婚沙？

Btw marco囝 真係藝高人膽大

粉筆少女唔係2014單case嚟咩？
光環燒到2020都仲有

橋唔怕舊最緊要有人受

由得佢賺啦 果幾百蚊 小小錢都咁多新聞 一隻狗一個月OT錢都幾萬啦

問題係佢之後屌返人乞衣

打錯，條女咁冇性格

仲叫人ugly betty，之後起埋人底

原來冇嘢都變有嘢啦

人地博士嚟架

你點知

作者蔡強榮博士用親身經歷講述一名保險從業員從零開始⋯

博士都咁on9

黃版葛佩帆

菲律賓國立大學

Sorry 漏左比立勤三隻字

個月餅po玩具係公海係咁吠

阿布泰Mike哥：立場新聞byebye

#660 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁咪好囉比人見識下渣軍既雙重標準同任搬龍門

今次呃得 無人出聲既話一定繼續呃

下次又再比人問起先答呢d叫講明自力更生唔係呃人

唔會，一定係全世界都有問題，唯獨佢冇問題

同渣家軍一樣

2600了

比我係渣軍唔忍，主動用30000請Marco+幫佢比律師錢

告到饅頭張pk

剛收到律師通知，本人早前入稟控告前員工Marco楊朗先生誹謗一案，對方未有於限期內將抗辯書提交予法庭存檔。

本人將向法庭申請，要求法庭作出判決，並向Marco楊朗先生提出以下申索：

1）Marco楊朗先生須收回於《消失了的聖誕卡》內之不實言論
2）Marco楊朗先生須向本人作出公開道歉
3）Marco楊朗先生須向本人支付港幣$1作懲罰性賠償

最後，我知道Marco你有一直都有留意瓏門冰室嘅POST，我想借呢個地方同你講以下呢一番說話：

Marco，相信呢兩個星期，你一定坐唔安瞓唔落，一方面要面對暴動罪及誹謗嘅官司，另一方面你喺上星期喺出面撞咗板，身為你嘅前老闆，見到你喺外面闖禍、有人話你呃人錢，我都好嬲自己當日請你返嚟嘅時候，無好好向你循循善誘，如果唔係今日你都唔需要喺網上承受咁多人對你嘅冷嘲熱諷。

希望經過呢一連串事件，Marco你會真心改過，我都唔怕公開講，我有因為你嘅所作所為（或者你係受人唆擺）而失望，就係因為你嘅自私，導致我唔能夠幫到更多嘅人，不過失望還失望，始終你仲係小朋友、手足，將來暴動罪官司如果你需要錢嘅，

我 幫 你 孭 ，保重 。

張俊傑
2020年9月21日

張生好有大將之風

幫ta閪講埋： 咪又係用人血錢

用佢啲經血

咁即係冇⋯
停撚左經啦佢

渣渣軍收皮啦

渣狗：饅頭張又食人饅啦

唔知等陣豆皮佬又up乜

笑撚死 Bruce lee咁撚嬲做咩唔科水俾marco上庭？

Bruce Lee 同 Billy Chan, 兩大閪人

好嬲好嬲

Bruce同billy冇撚用
淨係識做鍵盤戰士
死返落老母個閪度啦

1$，等陣又俾人話做show

隔離po個on9又話比堂費政府賺

夾硬搵野屌

最主要係要收本書皮

你地要知道，只要有ta閪出現既地方，所有小事都會變成大事。
每當有渣軍既錯，佢都會四圍spin到係瓏門既錯。佢既雙重標準同搬龍門既技巧，係勁到可申請健力事。
當佢發覺唔夠人講，就會出動人身攻擊，例如罵你盲閪、窮閪等。
應對呢種人最好既方法就係望住佢，帶點微笑講聲：嗯，同時心入面要同自己講，唔好刺激佢，否則一陣又咬人。

話說點解個post會由 時事台變咗飲食台

我見到前幾日仲有d撚樣搞團購小說
點知下面一面倒說不了

要問admin

係咪An妖唔幫Marco哥你比錢啊

$1都冇

班渣家軍嘅全城怒屌=人西谷怒屌

中哂echo chamber effect

巴打們
我對lets Jam豆皮狗既容忍力已到臨界點

儘管屌 佢值得㗎

跟住有人會話
拿。。。都話人地有好公關架啦。
你估真係好有理據咩？！

一起果醬咪屌緊佢虛偽
係FB比人屌到反艇

想睇佢真樣

忍唔住去左Lets 渣個fb

算啦，腦殘唔一定睇樣既

勇士

me too

南仔回歸

安心上路

渣家軍簡直係黃圈毒瘤嚟
如果呢班仆街人渣係黃圈代表，龍門話退出黃圈係啱

我係最一開始見到仆街光榮廁所放臘味俾屎客食，然後係Facebook 用埋啲港共政府官腔澄清，話咩考牌廁所當貨倉用，唔會有人用，但俾人影撚曬個廁所又濕又有水又有用過廁紙雞粉放尿兜下面啲尿實彈到，食光榮又真係等於食屎尿屁

然後到人渣哥FB IG block鳩人呢單嘢唔洗多講之後仲用100毛PR鳩up兩句無道歉就了事

反觀龍門一直俾班渣家軍攻擊咁耐，一開始係默默忍受，真正係不分化不割席，係你哋班人渣軍得寸進尺，張生退讓就人渣進擊到最後迫到張生逐點拎證據回應，俾曬機會你地收回言論落台，你哋自己唔領情，先至再用法律手段保障自己名聲而家你哋就話張生割同路人、恰但27歲嘅細路，笑撚死人咩

我去旅行時，你敢膽入poly拎光環
等我放ta狗咬你

Anite blue出手啦

咁點解佢唔出錢幫Marco 打官司，一鋪打盡佢口中既鏝頭張丫麻

要食藍店同買袋，幫手足不了

好撚肉酸
資助佢被控暴動又話心虛、對其他手足唔公平
告誹謗又話割手足，唔告又話龍門心虛

真係正宗呼吸都係罪
繼續極端落去啦

決定企硬

講完呢啲就記得唔好再話信唔過法庭判決
群眾係要睇證據

伸出橄欖枝，但Marco唔領情
既然佢有團隊Back up，大家平起平座，何必講到欺壓

佢應該請唔到bar 得soli 幫佢整文件

吓！佢講到咁，以為班黃店有搵律師團隊幫佢添

唔係點會咁甩轆 上到庭印象分都扣好多啦

渣哥當手足condom 有錢開分店但唔幫手足請大律師 人血渣

渣哥得閒都去旅行啦 鬼得閒理你咩marco

佢棋黎架姐
係佢自己on99唔知

叫其他人比律師費即刻呀叻上身

咋死
生意唔好，請唔起

其實個anita wong咩背景？點解佢可以狙龍門咁耐

Marco囝 人地9月七日已經寄咗 你而家先覆？

如入稟令狀是當面交送達予被告人（即由專人親手交付），送遞令狀當日就是送達日期。如送遞入稟令狀的方式是掛號郵件或投入被告人信箱，則於投寄或投入信箱後 7 天起開始計算時限。不過，如果有確實證據證明令狀於何日郵遞、或被告於何時知悉令狀已投入其信箱，則該日子會被視為送達日期。將送達認收書送交法院存檔的14天時限，為送達日期（包括該天在內）起計14天。

其實似你冇睇清楚

民主黨 又賣香港

聽講係有錢女, 唔休做果隻

斷正做雙面人

又要屌人乞衣 又要做班乞衣
Marco你真係賤骨頭

我比佢block左

係欺壓佢點止叫佢賠1蚊

條乞衣連黃店團購都要賺到盡
一蚊對佢嚟講緊係多

轉個頭連1蚊都賭輸埋

又會話： 法律不公架啦

又或者一叫佢比實質證據時 就潛到落地核

又話揹住條罪身心俱疲

呃太古街坊錢就醒神哂

人渣波條保險crew夾埋都冇30分啊陰公

渣博士出過書架佢都係權威嚟

有冇片睇

要咩片

黃版假博士

仲有返工賭錢

控訴飯鐘短 每日返8個鐘 食7個半鐘好冇

避稅博士

呃住老板去泰國bombom

有甚麼事是不可能的

識串人野雞博士，佢一定係 ivy league 學霸渣哥

計嗰份 questionnaires date, 睇法庭存檔、信日期，郵寄日期（可以郵局遲交但蓋印係該日日期都得）

法律就係咁on9
一定要有一項賠錢，
啲order 一定會經官批，
贍養費最常見，$1 贍養費

太古班大眾乞丐

渣哥尖子嚟用英文反諷緊Netflix

Cannot agreeeeeee moreeeeee渣哥學堂

趙家腎唔好咁開心 你都係乞衣

太古丏幫

Can’t agree more (全形感歎號)

佢哋日日都要柒事

太古人聲譽 同 人血饅頭marco yeung
我當然支持後者啦！

太古西客

呢張真係好正
右邊隻狗仔真係好身心疲累feel

九龍灣豪客

乞衣都會多謝你 Marco 係屌你

再加起你底
#同舟人 誓起底

Marco 囝本尊嚟

背景會唔會有D渣軍人係到食花生

隔離post個隻我中三架好勤力

連開Post果個都潛左 得返條友係到自推

我有30蚊仲唔誹謗30次？
賣一本書賺幾十又誹謗幾十次
不斷誹謗、出書，仲唔發

啪啪啪

好正 點解咁少正評

黃色誹謗圈

Marco 好似已經20幾歲 ?

28歲小朋友

佢地唔出post, 攪到有d悶

可能真係當左Marco做condom

Marco del左fb？

仲係度，係咪你比佢block左

影張相都有得講
人西果然成身g點

人地唔情願都睇得出？
咁個年青人有幾錢身家佢又睇唔睇得出

所以我就係唔撚明, 乜撚嘢叫小朋友. 28歲仲係小朋友?

有陣時唔可以怪啲港女 成日喺度鬧啲港男, 真係好撚多就嚟 30歲都唔係男人..... 係男仔 / 小朋友.

唔願意影相
咁手足做咩比個手指公 班傻西都幾搞笑

呢啲先係唔願意影相

明明呢啲先叫做公關
而且周庭明顯唔痴埋渣狗到，一定係好唔情願

周庭緊係走開啦
唔驚俾條雞蟲渣波咩

個post第二個hashtag寫住㗎

唔知周庭之後仲會唔會狗渣茶記度

大渣波

個眼神幾撚咸濕

各位手足等我聽日行過德福望下渣狗有冇人先

肯定大把人

尋日晚市一件都冇喎ching

咁開心

facebook留言區唔係好多人支持佢嫁咩

唔係大渣喎

原來係六粒燒賣個個

是

呢排少左好多人啦

要啦 屌佢老母
老屈/ 假民主/ block fb禁反對聲(歡迎補充) 樣樣中共野都做齊

理大果日 唔講以為條友做左咩偉積 原來去左旅行
即使佢預計唔到當日poly發生事而一早book曬 plan好曬
但果期自己去左享受就麻煩唔好撚咁柒係到日日笑人著西裝入理大

最近有人拎返上年理大被圍既時候我去左旅行既相不斷攻擊我，質問我果陣做乜仲有心情去玩，本身我都冇打算回應，但係佢地不斷又不斷咁攻擊埋我身邊既人，呢個時候我仲唔企唔出黎我仲點可以算係一個男人！？

冇錯，果段時間我係去左旅行，但為每次一睇到相關新聞我個心都好痛，亦都默默咁流過好多次淚，我都好想我果陣係理工同大家共同進步，但係我真係冇辦法，一黎本身啲野一早book好哂，二黎係有一件好重要既事要去處理

唔係話呢件事得我先做到，但係除左我我相信都冇乜人有膽同有足夠既資源去做呢樣野，詳情係乜我而家唔方便透露，但係相信大家遲啲就會知係乜事

最後講多次，你地唔信我冇問題，但係要搞就搞我唔好搞我身邊啲人，我男子漢大丈夫頂天立地光明磊落唔會怕你地

#明既就會明 #同舟人誓相隨
#現叫撈麵餐送和勇不分（燒賣魚蛋各一粒）
#快啲黎幫襯

文同原因都幫你搞掂哂，渣哥有冇諗住用3萬請我做PR

本身一路睇 一路諗點反擊
btw 情緒勒索不嬲係佢地技能黎架啦

以為渣狗上連登

睇到拳頭硬左

真係好似

難道28歲marco就是小朋友嗎？

Anita wong條死老閪好閪犯賤啦
日撚日都話連登仔弱智
但自己就係咁mon post

第一句用返係渣家軍度都好fit喎

屌啊，真係好撚虛偽，如果真係比員工咁根本無必要係間鋪run緊既時候派同埋合照，呢啲咁既marketing手法咁廢都咁多人buy

留言啲人又on99話未見過派月餅比員工但係唔賣既公司，係咪真係見識咁少咁戇鳩啊

最慘自己啲fd都信like撚嘛，唉

Marco呃人錢就叫小朋友

人閪快啲出Post屌渣波呃like食人血饅頭啦

佢好似白卡佬咁自言自語，咪由佢

黃區議員？
原來廖柏康咁叻批鬥自己人

條友真係cls,幾個鐘就黎一次

我覺得光榮應該好快就會因為過份擴張而收皮

真係低能，係咪冇睇到趙家賢單野？

人類總係

今日經過肛榮 得幾個人食

人地逆市擴張又冇食人血饅頭，咁有料點會驚

Yes
佢個頭特別大 所以好好認

唔係咁多人中意食屎㗎

係真既話，係咪即係間接承認佢係員工

搞掂啲屎坑肉先啦

Lady M 都係黃 人渣教宗旗下嘅大主教

係咪想冼鳩沙田友
引入大腸桿菌

冇生菜嘅生菜包 岩唔岩

咁更加唔會食
又一個見到佢就唔開胃嘅人

下次飲茶

唔好意思都冇句
好似老馮咁
唔怪得知佢地班柒頭話龍門係虛偽啦

仲有沙門氏菌 抗藥性金黃葡萄球菌 諾沃克病毒 麻風分枝桿菌、傷寒桿菌、痢疾內變形蟲、鼠疫桿菌、鉤蟲、腸病毒、肝炎病毒、鏈球菌

下面兜嘢狗糧咁

原來咁先叫真性情

正 肛榮細菌圈
#同菌人 誓相隨

唔準你咁講野
手足整架 唔關水門閪老板事

#同舟菌 誓相隨

Btw 有冇ching 有肛榮屎坑肉 尿兜粉 圖

好似曾樂彤 #mnlm 單野咁

好俾面㗎啦 其實攞去餵狗 我都怕虐畜

#黃色細菌圈

蛋白質通粉

屎坑臘肉

尿咪雞粉

我隻狗見到都轉身跑

你班仆街唔識野，肉多過菜啊，擺明係涼心小店

配方黎啫，啲fans就係鐘意咁

學到野了
原來菜肉包啲菜係要自備嘅

真係黑店黎

污糟過銀龍
唔怪得佢地咁不恥良心經濟圈啦
原來佢地都冇嘅

黃色經濟圈真係指尿黃

其實黃色經濟圈真係冇問題

係黑色經濟圈既渣狗軍自稱黃，搞臭黃色經濟圈

渣狗軍單單打打大半年
問佢有冇證據證明龍門係仆街
班友又話聽人講
我夠聽人講習大大深黃啦
成年都唔識fc 人云亦云

唔知marco封信寄到未

習大大深黃可能性真係大過龍門係仆街既

隔離po又有隻渣家軍係度發癲咬人

咬啦咬啦 次次一po渣波圖佢地就收聲

Ladym都黃過龍門啦
話習大大係深黃都唔係無道理

狗公堯

小朋友寄信係慢啲架啦

link？

點解周傑倫條撚屌D演唱會成日帶住幾條o靚係身邊

講陳到依隻低能熱狗？

block撚咗條傻閪樓主

條友戇鳩，唔洗理佢

佢同另一條戇鳩特登入我個po搞事

乜人都打手
都幾撚煩

今日開個post講下黃小店又俾人話我打手
我都係專心做返龍門pr算

無糧出嘅pr Maggie

Steven and maggie
老細記住加我人工

唔出錢出住生菜先 得唔得

真誠回覆

仲好似怪你唔識食咁

有得你食就食啦
仲咁多嗲

炒車group 話今晚10點爆光榮大鑊

期待

叫人爆料喎

仲有40分鐘

等陣發現真係有牌係咪可以告返佢？

炒開車啦隻老閪
誹謗成癮

佢用疑似未必入到

如果龍門真係有牌
支持直接告呢條HIHI

佢老人家老屈人都已經唔係第一日既事

仲有10分鐘

佢帶咗頭盔 用疑似 未必入到

呢啲唔係牌照處跟㗎咩？
係食環咩？

利申: 真係唔知

其實佢先係食饅頭嗰個

啲鋪頭唔係會貼牌照出門口㗎咩？
會唔齊牌？

不過見上面張圖紫色點先知
火鍋店賣凍肉 走緊法律罅

今日既？

舊嘅

呢d圖要備份日後實啱用

原來marco班友癲到咁真係搵老黑貼街招

支持龍門告 anita wong 啦屌

（不過估佢唔會）

工廈不嬲都唔俾咁做生意 食環唔郁啫

佢係condom ， 夾喺 人渣哥 龍門中間啫

邊度

有冇近鏡

似anitablue人閪整多

都唔夠人渣哥 幾前蚊一個魚蛋餐人血啦

單車圖

邊度黎

依家仲敢抹黑

唔清楚 我喺炒車group cap

block柒你

人閪grp個度啲人好耐之前就開始貼呢啲抹黑傳單
都唔係今日嘅事

真心老黑咁

以前，去遊行攞錢箱入錢入錢入錢就人血饅頭

咁而家，
買書買書買書係咪人血饅頭呢

老妖咁落力本書有份嫁？賺錢買多個Hermes食多間藍店啊

佢哋而家搞埋o chef lab 個oliver

Btw班友全部等食6c信

Btw 有冇ching 知Marco 封信到未

冇追人閪group，估唔到班友咁癲

佢哋成班都係哥布林

到底係咪真係有寄嫁

我都想知

唔準質疑暴動手足
暴動大撚哂 信都可以遲交 吹咩

只許marco告人誹謗
不許marco被告誹謗

雙重標準尤如中共

明明自己先係撻法律出嚟嗰個
仲好撚串架啵
做咩一比張生告就死狗咁款

口講屌你老母 同 真係屌你老母 嘅分別

Marco口頭勇武

屌哂佢地班冚家產老母
tvb戰線就永遠得個十幾廿個人做
呢啲咁撚無謂嘅事 班仆街就成群結隊搞鳩唔關事嘅人

送去畀魏晉仔巴打bin c

又唔見人西批鬥渣家軍嫁喎

吹大雞先8個嬲 14comments 仲有畀人hide淨一個 仲有淨係識講 you sucks

跟住班柒頭就會屌鳩間酒店淆底
殊不知係酒店覺得佢地講野水平太低 廢時嚇親其他客

佢哋開心就ok la

人西fans開始流失了

好事嚟

點睇水門雞

人哋要買GTR 你死咋嘛

口水鼻涕含豐富嘅蛋白質

打咁多字連道歉都冇

自己人？ 亞玉冰室同龍門唔係自己人？

佢係唔識道歉嫁啦，冇證據就指控亞玉冰室搵黑社會搞佢，件事澄清左痛亞玉冰室無關之後，到依家都未道歉

我屌佢老母，渣家軍入面人品最差就係依間

唔怪得咁支持marco啦
原來黃店同暴動大撚哂嘅

有冇人可以一齊集合黃色水果店

又有和勇不分三十蚊

點證明佢全數捐助比年輕人？

希望Marco交出所有收入、稅收、捐款證明文件

渣軍/人西: 我唔知 我睇唔到 我唔清楚/ 你地班龍軍係到恰一個小朋友 可恥

佢自己咪個年輕人囉

唔係年輕人咁簡單
係小朋友

齊柏林熱狗 態度勁差 完全唔尊重客人

似乎渣家軍下個target 出現了

而家60先中年

我同你有同一樣感覺

靜觀其變btw齊柏林PR個態度

係 唔知係咪某人想cover 無罩單野

我都覺得似係 尤其黃水門出名打手

唔係好明點解同渣家軍有關

轉移視線 而且齊柏林都好多分店

文華東方酒店集團是一間以香港為發展基地的國際豪華酒店連鎖集團，為怡和集團旗下成員。

藍人食藍店

對於條八婆
：幫襯黃店
：批鬥同分化黃人

錯手負皮

今次好難撐你喎齊柏林

又有po

人黎! 無戴罩單野仲比人煲緊
快搵其他黃店做目標黎洗走佢

渣渣兵 上

呢個真

係呀人西TA咬住唔放,仲要話埋元天外賣仔,佢又唔講熊貓果D

其實文華唔係好貴 成日去

又咩事

又誹謗啦條臭閪

條臭閪幾時講過真料 鑊鑊都係純文字寫啲爆嘢囉 佢話習近平係佢契家佬都得架啦

可能真係，而家習近平派佢嚟分化

呢張圖笑到我朦到仆街+寫幾個字嘅證據

2020年仲有手機可以影到咁

係咪真係龍門黎嫁

朦到咁，我話知個個係trump都得啦

屌你 用嗰兩部整月餅 一次整一盒？

冇乜人知個資源中心係咩樣
更冇乜人知個主管係咪叫Alan
一間餐廳有麵粉有咩特別
整餅機器 以我所知就係爐同模+一堆材料 呢兩部機仔到底可以做到d咩？

張圖朦過av都有人信果下先勁呢樣我真係服左Anita

可能自己blur呢
廢事比人篤穿個地方同Alan係咪「被Alan」同「被資源中心」

定期一問,到底封信寄左未

到底會唔會寄

想睇一介普通市民嘅抗辯

消失的抗辯書

點解gphone同周庭會幫渣鳩宣傳

渣波有時間見gphone
無時間請marco仔

被人渣狗拉住

有冇人 點解Lennon cafe 突然要暫停營業

又唔好覺得只要係佢地做既就一定岩

預左比人負評

見你話執笠
㩒入去睇
又見到人西班撚樣話執得好

喜見黃店執笠 咪藍屍囉

其實599G唔想交錢/無理檢控
都要自己寫抗辯書

呢單無人跟
究竟marco啲茶喺邊度沖？

應該大過龍門整用餅及有齊牌嘅地方

未食過 但啲人閪兵入哂去贈興

似乎係因為開埋早餐 有管理上嘅問題

預咗la btw小貓兩三隻

又係Bruce Lee同Cheung TaiChin

同啲藍屍遊行一樣

30蚊茶 真係夠血腥

屯牛記得幫襯埋撐龍門嘅小店

咁即係邊度沖茶入樽？
而家唔係茶包
係咁撚樣喎

屌龍門三無月餅
佢呢啲就真.三無飲品嘞
無牌 無沖製日期 無食物標籤
買返去都唔知擺幾多日會縮
又唔知搵咩水嚟沖

係咪可以告

Ching 曲定直？

唔怪得水霉臭閪成日失控屌同路人同咬其他黃店啦，原來佢係有精神病
希望佢及早求醫同埋記得定期食藥

附有青山醫院精神健康學院link比大家認識下咩係精神病
link：

佢原來知自己有病㗎 btw佢應該要換藥/醫生 因為明顯情況冇改善

睇錯，原來唔係佢精神病

當家長係水魚

建議開新post講一講
由Anita Wong 同 渣軍支持既Marco 咁識做生意
唔可以睇少小朋友

小朋友好叻，專食夾棍，仲要無牌

留名等睇新post

小朋友（28歲）

原來人西而家連雪糕佬都搞埋⋯

黃𨳒門點睇

就快3000

呢邊好似未貼

就黎3000

推呀

我要做3000

2999

3000

Push push push

見到呢個hashtag笑左

#中意睇人西 #個腦特別跛

推渣軍班人好撐呢位Marco
建議雙10主力幫襯其他小店 對渣軍保持距離

利申: twitter/電視任 果D今朝已做曬

正確態度

舊料翻炒
依架成班渣家軍轉場轉左去攪羅神前妻比人貼堂

出垃圾區議員出黎

垃撚圾區議員

有埋馬拉5毛
你話呢本野 唔鬼就假

佢之前就已經有賣，估唔到去到今時今日都仲有佢份
真係抵佢做唔到區議員 咁撚柒蠢

原來區議員都做唔到

岩啦 上庭三口六面講清楚
洗鬼係facebook單單打打咩

菲律賓呀

文匯報引用facebook users d名咁多係人西集團黎既
到底人西係咪同文匯報有關

淨係敢引用Sun leu言論
Antifa wong本尊個名就唔敢提
係咪連紅媒都知佢聲響差 唔想提起佢

係咪antifa blue冇留言，引用唔到咋

佢點會冇留言呀
佢之前成撚日用antifa wong個名多謝sun leu申張正義

推 又出黎呃錢